
### 良いお年を！ 	by karin 	2009年12月31日(木) 23時53分

秋穗的系列也在年内解决了。
我个人认为，只要给秋穗编辫子，妈妈的记忆就会恢复，但实际上，虽然有过那个场景，但记忆并没有恢复。(^ _ ^;)
不过，总算回到了家人身边，我放心了。(^ _ ^)
下一个系列，如果是符合新春的动作的故事就好了。(笑声)

这么说来，各位老师所画的Pinup作品中，竟然有畑違、新城老师，这让我有点意外。（译注：待校对）  
不过，看场面选择的话，正如老师所料，让人莞尔。(笑声)
我很狂热很开心。(爆)(^_^;)

回过神来，今年马上就要结束了。
日子真快啊。。(^ _ ^;)

大家，今年也承蒙关照了。
明年也请多多关照。m (_ _) m

新年快乐!\ (^o^) /


### よいお年を！ 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年12月31日(木) 23時43分

2009年也受到大家的关照，非常感谢!
虽然觉得今年也是转眼间的，但回想起来还是发生了很多事情呢。
这一年能这么努力都是多亏了大家m(_)m

2010年是北条老师的漫画家出道30周年，这一年应该是少不了话题的一年吧!

明年也会继续努力的，请多多关照。

那么，请大家迎接美好的新年! !

●ままさん  
相信今后会有光明的未来，也是因为秋穗一家至今为止建立了牢固的羁绊。獠会以Pachisko获胜，其实也是因为钱包里的香照片的力量很大!?(^ ^;30周年，真的是要感谢呢。原画展很遗憾，因为时间不方便没能去哦。  
●ながひささん  
虽然在年内圆满解决了结局，但记忆丧失的问题还是不能用一般的方法解决。说到气味，确实在AH的初期，咖啡的味道也给人留下了深刻的印象。叶月小姐和他们的关系，一定和以前几乎没有变化吧(^^;CE，我也很怀念第一次读的时候!  


### ハッピーエンド。 	by ながひさ 	2009年12月30日(水) 21時27分

是想在年末结束吗?之类的，突然恢复记忆是不可能的，但总觉得是温暖的故事。

香味与生活密切相关。
回到家后，真让人期待啊。
我想起了香莹最初来到猫眼，点了咖啡的时候，还有Falcon的场景。(真是遥远的记忆啊。(@ _ @))
不管怎么说，大活跃的是香，獠居然把照片放在钱包里拿着，，。

那么，随着这个故事的完结，小Miki、叶月小姐、Falcon的关系是……?(笑)

Tribute Pinup，封面很好。冴子好久没见了。
30年、、。感谢告诉我猫眼连载的朋友。
我想起了令人怀念的学生时代。


### 絆 	by さとまま 	2009年12月25日(金) 14時18分

这是一个让人相信家庭未来的结局，很适合圣诞节。

气味…虽然我只想起食物的味道(汗)
我觉得秋穗一家建立了一个很好的家庭。

獠的钱包里有香的照片，感觉很意外。
好像没有装进去。


在新宿和大小姐香的游戏厅和酒吧的约会，现在和照片中的香继续着吧…（译注：待校对）

不仅仅是钱包，ケータイ的备用品也很香(^ ^;)（译注：待校对）

看到北条老师的评语，老师的感谢之词，我才更加感谢长年以来一直谦虚的老师。

＞りょうたん

☆圣诞快乐☆

谢谢你关心我的身体
已经完全没问题了(^ ^)
在圣诞节过年的时候，我想去帮您保养爱车。

Surprise原画展，去了吗(^ ^)

北条老师也30年了吗，真的是辛苦了。不过，你的活跃程度让人无法相信已经经过了30年，作为读者真的要说一句“谢谢”。





### 第349話【希望の風】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年12月24日(木) 07時39分

各位，圣诞快乐!
年内最后的Bunch，封面也是AH呢~ !

正如预告所示，在本期的封面上，作为北条老师出道30周年企划的第1弹，附赠了由著名老师亲自绘制的“Tribute Pinup”。

因为北条世界登场的角色，是由代表现代的漫画家团队来描绘，井上雄彦老师画的香、梅泽春人老师画的獠和海坊主、朝基政士老师画的Cat'sEye和CH、雅春老师画的獠。新條まゆ老师也画的獠，而原哲夫老师画的瞳和獠。

北条作品中这样的企划还是第一次尝试，总觉得很新鲜呢!?
据说今后还会有各种各样的30周年企划，期待2010年的到来。

而且，北条老师的迷你原画展，也包括了这次的致敬原画的展示，据说已经紧急决定举办Secret Live。

「北条司と仲間たち サプライズ原画展」（译注：“北条司和朋友们 Surprise原画展”）
活动时间为12月24日(星期四)17:00至27日(星期日)25:00，为期4天。
地点是吉祥寺“CAFE ZENON”的2楼特设展示层。

据说是免费入场。
据说拿着最新一期的《Bunch 4·5》合并号去的话，先到的200人会得到北条司特制明信片作为礼物。  
详细内容请看北条老师的官方网页，或者bunch和CAFE ZENON的通知。

http://www.comicbunch.com/news_release/hojo-exhibition.php  
http://cafe-zenon.jp/news/?p=240  

另外ケータイBunch也纪念30周年，在期间限定公开CE和CH等的特别备用产品。

好了，终于要讲正题了，(在故事中)漫长的这个系列终于要完结了!
虽然秋穗妈妈的记忆还没有恢复，但这是一个足以让人感受到未来希望的解决篇。
还是气味是重要的因素。
秋穗妈妈确认自己也记得爸爸的气味，突然安心感增加了。

香暗中活跃的事大家也明白了，不过，没想到獠在钱包里放了香的照片~ !
这么说来，叶月在那之后和小海有什么进展吗??

从下次开始进入新系列，从新年第7号(1月15日发售)开始。
好久没有这么精彩的动作戏了，很高兴呢(^^;


### 次週予告 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年12月18日(金) 01時26分

按照顺序，本周AH休息。
下一期AH的预告是，

“充满幸福的出院日……
重新孕育的亲子纽带!!”

是这样的。

从预告的感觉来看，秋穗妈妈的记忆还没有恢复。
这样的展开会让家人从新的起跑线上开始吗!?
一边重新培养羁绊，一边慢慢回想起来也是有可能的。

需要注意，年内最后的发售下周的Bunch，发售日提前一天变成24日(星期四)。

另外，下一期，北条老师作为迎接出道30周年的特别企划，著名作家的
漫画家们画了北条世界的角色的“Tribute Pinup”
好像一下子被刊登了。

在这些著名作家的行列中，有以下几位老师。(敬称略)  
朝基まさし・井上雄彦・梅澤春人・新條まゆ・のりつけ雅春・原哲夫  


### バンチお休みの週 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年12月11日(金) 07時38分

就是这样，这周连AH的预告都没有哦~。
如果下周也没有AH的话，年内的AH刊登也只剩下一次了。

●ままさん  
那么理想的秋穗妈妈却丧失了记忆，这是多么不幸的事啊。不过，如果能借此机会让家人更加团结的话，这次的事情也不是白费力气。没有画的绘本，我家的文库本插图很恐怖(^^;我填满了我的计划表。(笑)  
●ながひささん  
很多关于月亮的故事，秋穗妈妈和记忆一起连天然的部分都忘记了吧(^^;但知道她的身体还记得秋穗，这让我松了一口气。因为剧情发展得慢了，所以才有充裕的时间去想象解决好结局。  


### 体は覚えてた。 	by ながひさ 	2009年12月10日(木) 09時50分

在编辫子的场景中，我感受到了这种氛围。
很多关于月亮的故事，对自己？虽然感觉很微妙，但真是个天然有趣的人啊。  

隔周的剧情变慢了，总觉得这个母亲失去了记忆，今后能不能恢复原状呢?就算不恢复，对故事的梗概也充满了想象力。
离下一期还有很长一段时间呢。


### 三つあみ 	by さとまま 	2009年12月09日(水) 12時43分

秋穗妈妈，又漂亮又顾家又温柔
她是理想的母亲和妻子。

我的本能似乎也没有忘记秋穗。
就因为这样，爸爸太费心了?感到的这次的病

向圣诞树上的星星祈愿，能让一家人团结起来。

＞りょうたん


月亮的故事，读了りょうたん的解说时  
擅自想到了“没有画的绘本”(汗)

圣诞节快到了，在彩灯也很热闹的情况下，和亮灯的主人来一场圣诞约会～

请放在约会预定表的栏外。



### 第348話【たくさんの月】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年12月04日(金) 07時41分

今年也是新年1、2合并号的季节哟~ !
因为是合并号，所以下周Bunch休息，接下来刊载AH的Bunch，按照现在隔号的速度，就是24日发售的新年4·5合并号了。
(※本刊25日发售的通知好像是错误的)
这个系列，年内能解决吗!?

但是这周，小小的奇迹终于发生了!
秋穗妈妈用身体记住了秋穗把头发编成麻花辫的动作。
只是想不起来，其实并没有忘记，很多事情。
头发的“气味”或许也是刺激记忆的重要因素。

即便如此，关于月亮的很多小故事也是一个温暖人心的故事(^^;（译注：待校对）  
因为月亮孤零零一个人会很寂寞，所以才这么相信的吧。
秋穗妈妈，虽然是天生的，但还是很温柔的人。
我想一边期待着今后如何，一边等待下次。


### 隔号でお休み 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年11月27日(金) 02時00分

所以，这周的周末是AH刊登的休息。
我觉得我也差不多习惯了这种节奏。
感觉还不习惯(^^;

下一期的AH预告

“秋穗和妈妈的相遇
创造小小的奇迹……!?”

就是这样～。

期待已久的奇迹终于!?
现在开始在意下一期吧。

●ままさん  
这次大家的想法都寄托在了香上。圣诞节也近了，大家的温柔能各自得到回报的解决就好了。kiosk，那么可以说是最后的手段了吧(^^;看新闻了吗?CAFE ZENON，很时髦，可以用来约会。(笑)  
●bis  
秋穗妈妈虽然失去了记忆，却没有忘记温柔的心。得到了香温暖的心的支持的秋穗，这次轮到自己呼唤奇迹了吧~ !?  


### あったかーい 	by bis 	2009年11月22日(日) 17時38分
PC

秋穂ママが、記憶喪失に苦しみながらも
自分の子供と向き合おうとする姿に
感動です・・・
香のやさしさって、おしつけじゃなくて
迷っている人を後ろからそっと押してあげるような温かさですね。



### 記憶 	by さとまま 	2009年11月20日(金) 16時41分

秋穗的母亲真是个温柔的人啊
这样的人更应该有一颗温暖的心。
也有痛苦的时候吗

香的登场，总觉得这次的香象征着大家的思念。

因为它变成了一个能听到圣诞声音的城市。
希望能解决这个问题，让一家人一起过圣诞节。


＞りょうたん

kiosk…我可以坐地铁到kiosk
大概要花一个小时吧(汗)

谢谢你对ZENON CAFE的介绍。
感觉非常时尚的店。

这件事我想和你们一起做


对了，北条老师还是没变呢。年轻



### 第347話【優しい嘘】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年11月20日(金) 07時43分

多亏了香隔着梦传达的信息，秋穗才知道大家的谎言都是温柔。
你注意到了呢~。
到那里为止都很顺利，这次是最后一次说问题发生吧。。
秋穗面对着悲伤的母亲的告白。

不过，根本没有解决任何问题，也是没办法的事。
希望事态能有个头绪，朝着好的方向发展。
因为连载是隔号，所以非常着急。
不过差不多下一个就是高潮了吧? ?

●ながひささん  
能马上看到新闻，我才感谢呢~♪CAFE ZENON是看点满载的感觉呢。  
●bis  
回复晚了，好久不见! !能想起我真是太高兴了~ ! !以自己的步调继续着网站哟(^^;连载初期的时候也很怀念呢。最近信宏也很活跃呢!  


### 続きが気になる～ 	by bis 	2009年11月13日(金) 22時42分

秋穗和Miki能再好好玩就好了。
这样的时候，果然，对香期待! !

好久不见……大概8年没见了。
当我重新读AngelHeart的时候，我想起了这个网站。
连载开始的时候，我经常写文章。
一心一意的喜欢冴子，但现在最喜欢信宏了。
さいばーりょう，现在看到这个BBS也很高兴。
长篇大论如果有失礼的话很抱歉。



### ありがとうございます 	by ながひさ 	2009年11月13日(金) 14時40分

我马上看了CAFE ZENON的新闻。
看起来很开心的地方呢。
真羡慕能去的人。(^ o ^)


<a name="cafe_zenon1"></a>  
### 31巻発売＆隔号でお休み 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年11月13日(金) 01時50分

这周在本杂志的连载是休息，不过，9日的星期一漫画第31卷发售了!

收录于第331话「只今参上！」到第341话「涙の理由」为止。
封面折返处老师的评论，是关于实际乘坐直升机的采访吧。
所以(?)，医用直升机篇完全收录哟。
多亏了医用直升飞机篇在短期内解决了这个问题，漫画的后半部分很快就解决了问题。
现在已经进入系列了呢！

而且新潮在线商店限定，AH的2010年月历好像开始销售了。
AH第一个原创日历吗?
限时限量，价格为2,300日元(含税)。

并且在意的本刊的AH次号预告，

“站在秋穗梦枕的香…。
她想传达的想法是!?”

是这样写的。

●ながひささん  
无论是在时机上还是在场面上，都是非常合适的香登场呢！？而且这次是站在梦枕上的聪明手段(^^;用香力量让秋穗恢复笑容就好了。CAFE ZENON终于开张了。  

▼CAFE ZENON  
在正式开业之前，上周五举行了招待记者的宴会。
检索新闻报道的话，还能看到北条老师的身影。(* 1)

从店内的照片来看，柱子上用白色油漆画着CH和北斗的剪影，
厕所门上的男女标志是獠和香，看得出来真的是很讲究的装修。
柜台上展示着AH的名字和原稿，里面的墙壁上还画着CE三姐妹的图案哦!(* 2)

(*1)吉祥寺に新名所、マンガを感じる店「CAFE ZENON」誕生  
(译注：原文和译文参见[吉祥寺新名胜，充满漫画感的店“CAFE ZENON”诞生](./cafe_zenon/zz_2009-11-08_cafe_zenon.md))  
http://natalie.mu/comic/news/show/id/23473

(*2)北斗の拳、シティハンター、花の慶次…”マンガ家の街”に現れた新名所「CAFE ZENON」を徹底解剖  
(译注：北斗神拳、城市猎人、花之庆次……”漫画家的街道”出现的新名胜“CAFE ZENON”彻底解剖!)  
http://www.trend-news.jp/entertainment/entry-387487.html   
(译注：原文和译文参见[北斗神拳、城市猎人、花之庆次…彻底解剖出现在漫画家之街的新名胜“CAFE ZENON”!](./cafe_zenon/zz_2009-11-12_cafe_zenon.md))

### やはり香登場でしたね。 	by ながひさ 	2009年11月09日(月) 09時28分

最近，香没有登场，精神上的治愈会不会出现香呢？或者说，不知不觉就依赖了。大家都在医院里，我还以为他们会怎么出场呢，实在是太潇洒了，。

只是，秋穗和妈妈重逢的场景，以及因为大家都在说谎而嚎啕大哭的场面，让我很痛苦。

期待香。

りょうさん  
我看了CAFE ZENON的主页。
完全没有注意到，(^^ `灬。°
谢谢。

<a name="cafe_zenon0"></a>  
### 第346話【嘘だと言って…】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年11月06日(金) 07時42分

时隔两周的AH，继上上回之后又登上了bunch的封面。

本篇，果然还是，变成了最坏的展开!?
就算见到女儿，也不会出现记忆马上恢复的奇迹。
对秋穗也是，因为不断地说谎，已经无法收拾了。

那么，轮到香出场了吗~。
现在也许只能依靠(让人打开GlassHeart的心)香的力量了。
香向秋穗传达了怎样的信息呢?
这周小海的笑容也很可爱(笑)

北条老师的官方网站上也有介绍，想必很多人已经知道了吧。
以“咖啡馆的形状空间的漫画杂志”为理念的漫画咖啡馆“CAFE ZENON”将于11月11日，在吉祥寺的高架桥下开业。

详细请参考Coamix的新闻存档，以下的报道等，以北条老师为首的Bunch老师们的“作品形象的装饰”被实施实际上在意的点。

http://www.coamix.co.jp/2009/10/cafe.html

http://kichijoji.keizai.biz/headline/836/ (译注：原文和译文见[吉祥寺高架下的漫画咖啡店-“空间的漫画杂志”概念](./cafe_zenon/zz_2009-10_cafe_zenon.md) )  



### 隔週でお休み 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年10月30日(金) 02時12分

虽然上次真的是在令人在意的场面中结束了，但下次的预告也是。

“相遇了的父子…! !
秋穗对母亲意想不到的反应!?”

这样的话，果然可以预想到波澜的展开呢!?

在本期的编辑后记中，11月上旬在手机上的业界首次尝试将会提升bunch的力量。
刚才只说了这里，大概是说这篇报道吧。

comic bunch，全连载漫画最新话发送到手机上    
http://japan.cnet.com/news/media/story/0,2000056023,20402370,00.htm

根据这个消息，下个月，面向手机的“周刊移动bunch”将开始，
包括AngelHeart在内的bunch所有连载作品最新话，每月525日元好像可以用手机随便读。
配信开始日au是11月5日，docomo是9日，softbank是18日，根据运营商的不同差很多呢(^^;

另外在手机号码上，为了纪念下个月9号AH的最新版发售，AH第1 ~ 31卷的全卷封面画，11月1日作为待机公开的事。
本刊的通知页上有封面画的一览表，31卷的封面是哪一个，感觉在发售前就已经明确了呢!?

柯南中毛利小五郎的声优也正式发表，在本周swatch的动画日记中诹访先生对神谷先生进行了讲述。

两位的交往今后也会不断增加，只要神谷先生继续活跃，我也会对CH的新动画保持希望。

●ままさん   
百忙之中，不敢当(^^;我恐怕是被小卖部给忽悠了! 不过，这样一来，寻找Bunch今后就能安然无恙了吗?新型Mini广告每次也用精心设计的限定车让人开心。  
●ながひささん  
最后的一句话，我很明白。我觉得差不多也快解决了。台风确实很辛苦。最近早晚变冷了呢。谢谢您的关心!  

秋意渐浓，天气也会变冷，大家也要注意预防感冒和流行性感冒!  


### えーなんでここでぇ 	by ながひさ 	2009年10月29日(木) 21時43分

最后的一句话是这样的吧。
尽管美纪察觉到了，尽量不伤害秋穗。
我不由自主地发出了“什么啊”的声音。

话说回来，秋穗妈妈也很辛苦啊。
到底是怎样展开的呢、、。

这一期的伊藤Times我也认真看了。
确实，前几天的台风很可怕，流感也在肆虐。
我想好好管理自己的身体，不要买Bunch。
今天晚上好像会很冷，所以りょうさん也要穿保暖的衣服。



### 未だ 	by さとまま 	2009年10月26日(月) 19時34分

＞りょうたん

这次太忙了，没看到地址(汗)

在四处寻找之后，当我在小卖部轻松地发现Bunch的时候，我被吓了一跳…

现在广告里的Mini限定车又帅又可爱。


### 第345話【忘却の代償】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年10月23日(金) 07時40分

我还以为会怎么样呢，这次也是典型的Miki。
看穿秋穗妈妈失忆是不让她见秋穗的理由，自己也立刻告诉秋穗谎言，让她哭了。。

都这么做了，还能说什么呢!?
偶然的，母女终于再会了哟~。
在这样令人在意的地方，继续是两周后吗?

事态不断向麻烦的方向发展。
秋穗妈妈也为想不起家人的自己感到悲伤。
不过，如果这次重逢能顺利展开就好了。
虽然这次是以Miki为主角的系列，但也很期待獠的活跃表现。

漫画最新刊，第31卷，好象11月9日(星期一)发售决定。


### 隔週化で 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年10月16日(金) 01時45分

这一期的杂志没有刊载AH ~。虽然是已经明白的事(^^;
不过，最近因为连休等原因休载的情况变多了。
两周一次的节奏，感觉身体已经习惯了吧…!?

AH休息日的bunch是非常寂寞的，不过，这周在redern也出现了一些城市猎人，至少也算是安慰吧。

从现在开始期待下周的AH，
“遇见秋穗母亲的美纪!!
幼小的心灵触碰到真实…! !”
的预告!

●ままさん  
Miki不愧是都会的座敷童(^^;秋穗她们坦率的行动，也许会带来奇迹。CH的CD在家里很活跃哟~♪在外面不使用耳机，当然是因为如果听不到枪炮的声音会很困扰(没有·爆)  
●ながひささん  
难道是因为讨厌照片，想回忆也想不起来的痛苦吗?从屋顶掉下来的小海看起来很痛呢(^^;即使这样也没有骨折等严重的伤，这是真正的结实(笑)我真的很想看看小冒险继续下去会发生什么。    


### 小さな冒険へ２ 	by ながひさ 	2009年10月14日(水) 17時31分

出门了呢。
能根据建筑物等进行推测并采取行动，这一点很像Miki。

明明失去了记忆，为什么还是那么讨厌照片呢，。
这只有当事人知道吧。

把GPS拆了，CH和Falcon的对话，应该说是(爆)不要紧吧?Falcon。因为Miki的事无法冷静地判断吧。这么过分。好像很痛。

见到Miki的秋穗妈妈。嗯，两周后啊。好痛苦啊。

「リーダム」也读得很开心。


### 表紙 	by さとまま 	2009年10月09日(金) 17時39分

Miki的行动力是环境培养出来的吗?(汗)

比起大人绞尽脑汁的思考，我相信孩子诚实的行为会得到更好的结果。

獠等人会如何跟进呢?


＞りょうたん  

我很喜欢戴耳机，但我从来没听说过。  
我试着回答。


而且音乐…CITY HUNTER dramatic master哭泣，

录音带的话，想录的广播节目加起来就会用吧  
我自己也是MD派，所以还是模拟万岁(汗)



### 第344話【ママを捜して…】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年10月09日(金) 07時40分

果然Miki的推理能力&行动力真厉害啊~。
是根据视频电话里的广告牌推测医院的位置吗?
秋穗是不是要和记忆无法恢复的妈妈见面了，心里七上八下的，多亏Miki先找到了秋穗妈妈，这周总算避免了危机(^^;

恐怕Miki也发现了秋穗妈妈的异常吧? ?
在那之后会如何发展，这也是令人在意的地方。

非常有久违感觉的AH，这周也登上了Bunch的封面!
连载也是目录的老师的评语完全和往常一样的感觉，这样一来隔号连载好像是骗人的!?
不过下周还是没有AH的刊登吧。。
必须尽快适应两周一次的寂寞。

这周的「少年リーダム」又继续讲了CH的故事。
但是在作品中名字是「Urban Hunter」(译注：「都市猎人」）吗(^^;

●ままさん  
确实，能继续连载已经是非常感谢的事情了。对于几乎没有休息的老师，我也想让他稍微休息一下。磁带现在是怀念的物品了吧(^^;耳机不适合我，上班路上音乐也很清爽。(汗)  
●ながひささん  
还是花了很长时间才下定决心的吗?我当时也真的很喜欢CE呢~。前几期有提到过fresh redame，记得以前也买过刊登北斗的短篇的fresh jump。。因为有眼镜蛇的附录(^^;  
●karinさん  
不知不觉间已经10月了(^^;神谷先生的事真是让人着急啊。也有无尽的担心…。AH的隔周化，如果是为了彼此着想的话应该可以接受吧。本篇除了秋穗的问题以外，小海和叶月的关系也是引人注目的地方吧!这是家人之间的羁绊吧，生父母不如养父母。现在系列也被家族这个主题让人深思呢。  

不过，几天前，听说第一次进行了医用直升机在高速公路上着陆的训练，  
看了那个新闻照片，想起了AH的医用直升机篇的场景~。    


### 月日は早い。。(^_^;) 	by karin 	2009年10月09日(金) 05時21分

大家，大型台风的影响还好吧?

因为杂志的合并号和休载，正篇的故事没有那么大进展，等我注意到的时候，已经很久没有评论了。(^ _ ^;)(^ _ ^;)

总觉得，与正片悠闲的进展情况相反，发生了相当重大的新闻。(@_@)

<神谷先生>  
真是晴天霹雳，吓了我一跳。虽然有很多原因，但也没想到会以那种形式被切断，对于神谷先生的评论，我只有惊讶。  
他到底做了什么事，让贡献巨大的神谷先生如此愤慨，诹访先生对这次的事件是怎么想的等等，虽然我有很多疑问，但除了关注他之外，我只能感到非常焦急。
如果这是近来社会风气的影响，那真是一件悲哀的事情。(T_T)
果然，柯南和制作方面对北条作品的影响也是担心的因素。(-_-;)


<隔週連載>  
我也很突然很吃惊，因为老师自己也说过，每周连载需要体力，所以偶尔休息(休载)的话，到底是觉得辛苦了吧? ?
总之，与其降低质量执着于每周连载，还不如持续创作出经久不衰的优质作品，这才是为了作者和读者的共同利益。(^_^;)
……但是，只购买了AH的刊载号的话，是否意味着我不能一直读(笑)(妞妞;)啊!?

最后说说正题。
Miki机灵地想为秋穗做点什么，但对了解现状的周围人来说，展开的是危险的吧?这是一个让人有点担心的方向，会变成什么样呢?
叶月逐渐缩短了距离感，朴念仁海也差不多该缴纳年贡了吧?(笑)

……家人的羁绊。。  
“家庭(或亲子)”这个概念，如果是彼此的记忆的话，就会觉得存在于某个地方。
正因为如此，如果因为这次的记忆丧失或认知障碍而颠覆了，就会陷入崩溃的危机。反过来说，因为某些原因，没有记忆的血缘的家庭(亲子)不能称为真正的家庭，即使没有血缘如果有彼此共有的，作为家人一起度过的记忆，那就是家人。。
但是，所谓羁绊，是能够再生和创造出来的东西，这在北条的作品中多次出现。
果然，这是北条作品共通的根本主题啊~我想。(^_^)


### 隔週のお知らせ 	by ながひさ 	2009年10月07日(水) 09時32分

买了Bunch，啪啦啪啦地看，没办法啊，这本书很不错，我也很想读，隔周的通知上，这样啊。
我终于有了心理准备。

读了「少年リーダム」。好像是很好的时代，想起自己的这个时候，因为期待猫眼而买Jump的时候，我记得我一遍又一遍的读，想着第一次读CH的时候，獠是多么酷。一边想着獠和来生姐妹关系很好，一边怀念地ET走路。


### 隔週（；；） 	by さとまま 	2009年10月02日(金) 13時30分

诶，突然的隔周啊…


我一直很忙，
给身心充电的时候也是必要的…我叹了一口气，

不过能继续连载真是太感谢了
更期待獠的活跃呢



＞りょうたん

磁带…不由自主地想起了缠绕和伸展

好吧，我现在只听上班路上的音乐。(笑声)


老师好像说过这样的话呢，一直跑的话停下来的时候也是必要的吧。多年来，即使体力增加了，也不能承受精神上的压力。（译注：待校对）  



<a name="interview1"></a>  
### AHが隔号連載に！？ 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年10月02日(金) 02時17分

本周AH休载…话说，从这一期开始，AH就变成了隔周连载。

从上次的bunch没有预告的事，本周也可能休载…我早就料到会这样。
没想到会突然变成隔号连载。
和以前就隔周连载的《苍天之拳》，变成了交替刊载的体制!?

北条老师采访的后续内容，会好好地刊登在这一期上。
后篇的这次，是以当时Jump编辑部的荣耀和阴暗为故事的主轴。（译注：后篇指「描線の流儀」的后篇）

关于CH的故事很少，不过，在獠的图画上重叠的老师，拿著Python摆出姿势
因为到处都是他的名字簿和Mini模型车的照片，
如果可以的话，我想看彩色的。(笑)

期待已久的CH诞生秘闻(?)是「少年リーダム」正篇中描写的。
作品中是以「Lady Cat」配角「Mouse」为原型来介绍的。
我很高兴《城市猎人》的漫画都有真实的事物登场。

AH变成隔周的理由不清楚，不过据说老师在采访时半开玩笑地说，
“差不多到了极限了~”这句话是不是和这件事有关呢?
但是，好吧，这些东西不应该从表面上看(^^;
我想把它理解为，未来会向我们展示更多的作品。
无论如何，我希望能继续出作品画，追求质量而又不过度劳累。

下次AH的预告是，
“想见母亲!!Miki和秋穗的小冒险的结果是…!?”
这样一来，这个系列也终于有接近尾声的感觉了吧?



### 秋の大型連休 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年09月25日(金) 02時06分

因为有Silver Week，所以这周Bunch也休息。

要说最近最受冲击的事，还是神谷先生辞演毛利小五郎。  
虽然这是一件让人心情不舒畅的事情，也很在意对今后的影响，
我们粉丝能做的，今后也只有全力支持神谷的事了。

●ままさん  
虽说是SW，但并没有出什么远门(^^;但是接下来的季节也最适合开着窗户兜风了呢~ !现在车内的音响还是盒式录音带的类型，最近很少放音乐，都是引擎的声音作为背景音乐。  
●ながひささん  
Miki的行动力也是出类拔萃的!?虽然在视频电话里多亏了护士的机智，但下次一定会成为一次小小的冒险吧。我录制了介绍神谷先生生日的节目，但我没有检查模仿者的节目(^^;  


### 小さな冒険へ 	by ながひさ 	2009年09月23日(水) 17時55分

好像要出去见她似的。
Miki也不会传染的病?知道了，行动力，。

我在手机上看到了你，所以我一直觉得更想见到你。
我很感激护士对我的照顾。

很高兴老师出现在「描線の流儀」里。我对下周的内容很感兴趣。（译注：「画线的流派」）  

神谷的柯南事件。差一点就知道了。吓了一跳。(而且在电视上也看到了能模仿神谷的人。)



### 神谷さん 	by さとまま 	2009年09月19日(土) 13時19分

＞りょうたん

还没从神谷的柯南事件中恢复过来
寻找Bunch的毅力(> <)

Silver Week，りょうたん去哪里了呢?（译注：Silver Week：除黄金周以外的任何一长串日本公共假日）

在秋天的天空下开着Mini车跑，心情会很好吧。
我对兜风音乐很感兴趣


<a name="interview0"></a>  
### 第343話【会いたい】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年09月18日(金) 07時40分

上次秋穗恢复了笑容，这次Miki和叶月重归于好，这比什么都好。
明明打算隐瞒作为委托人的真实身份，却好好地向香莹她们道谢的Miki让人欣慰(笑)
但是正如预告所说的那样，秋穗对妈妈的思念只增不减…。
用爸爸的手机擅自打了视频电话吗?

这样下去，反而会很痛苦。
不过，Miki也知道秋穗妈妈的医院在哪里。
在接下来的故事中，秋穗和妈妈的见面能否实现呢!?
结果会怎样呢?

因为下周有长假的影响，bunch本身休息，所以下次的bunch发售日是10月2日。
总之到那个为止很长呢。而且这周，又找不到AH的预告。。

另外，本周还有一件事，在Jump黄金时代的漫画家采访「描線の流儀」（译注：「画线的流派」）中，北条老师终于要登场了!
这次是前篇，主要是出道当时的故事和CE诞生秘闻等。
在下次的后篇中，关于CH是否也会有所涉及，真是令人期待呢!
这个采访的情况，不久后也有可能在Coamix频道的视频中看到，我很期待。

●ままさん  
确实让人考虑了很多呢~。獠等人也将会怎样呢?不过，虽然多少有些绕远路，但如果是那个家庭的话，也许不需要那么担心。PartTime侦探，果然父亲很不情愿吧(笑)
●コバトン☆★さん  
谢谢!休载比平时多，很有可能是因为做了什么准备。30周年一定会有什么，AH也要走向10周年吗~(感慨万千)。冴子登场，如果是这个状态的话好像还早呢(^^;
●ながひささん  
我一直希望和秋穗见面能帮助找回记忆……。也可以求助秋穗妈妈吗?如果能顺利地回想起所有的事情，秋穗能早点编成辫子就好了。


### 再会 	by ながひさ 	2009年09月16日(水) 21時50分

一直以为秋穗的母亲已经去世了，所以我很高兴看到这种形式。虽然她的记忆障碍严重到连手机都不知道，但我不认为她会恢复。
传达了不能扎头发的悲伤。

秋穗妈妈的妈妈登场，会有什么进展吗?
秋穗爸爸，从妈妈的幸福时光到秋穗出生，希望能平安无事地回想起来。


### もしかして。。。 	by コバトン☆★ 	2009年09月13日(日) 23時37分

晚上好!
最近没有遇到Bunch…
りょう的转录很有用☆

明年是北条老师出道30周年，很早以前，后年是AH10周年。
最近感觉AH休载很多，莫非北条老师在准备这些节期的活动???
虽然只是随便想象一下，但还是有点期待的^^

AH和CH的设定有很大的变化，一开始很困惑。
但是现在因为相当享受，希望你能永远刊登AH。

冴子差不多该出场了吧~ ~
每次都这么说。(呵呵)


### 再会 	by さとまま 	2009年09月11日(金) 12時22分

家庭是什么呢?

努力找回过去很重要，
我觉得努力创造未来也很重要。

这个家庭一定会给我们一个充满希望的未来。
我认为我们可以创造。

獠等人会怎么样呢?


＞りょうたん

PartTime侦探是一个系列，
我还期待着其他的东西。

所以，我还在看封面上那个英俊的父亲


### 第342話【偽りの再会】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年09月11日(金) 07時39分

虽然不是直接见面，但秋穗能见到妈妈真是太好了。
即使知道妈妈还活着，也可以说是前进了一步。

不过，秋穗妈妈的失忆似乎相当严重。。
就像忘记手机一样，丧失记忆的程度已经影响到日常生活了。
马上恢复记忆，果然是相当严峻的感觉!?

这样一来，秋穗也会产生欲望，想直接见到妈妈吧。
虽然说没办法，但是谎话连天，事态变得复杂了。。
下周，一波未平一波又起啊!?
这次有预告，下次放心吧(?)等等(^^;
但是下周又是合并号，价格好像也要300日元。

●ままさん
Bunch之旅辛苦了(^^;AH休载才是救赎呢!?CH的新作我也不会放弃希望。PartTime侦探的封面，果然每次看到都会“哦”的一声。如果这个系列也有新作的话会很开心的。


### 新学期だしね 	by さとまま 	2009年09月04日(金) 14時29分

这是一次我们想要的旅程。
这周是休载吗，稍微放心一下吧(^ ^;)

北条老师，封面是PartTime侦探的文库本，平摊在书店里，看到的次数很多，每次都让人怦然心动。


＞れいこさん

好久不见(^ ^)/
在古城的舞会请多关照
偷窥就像昨天发生的事一样σ (^ ^;)

还想再聊聊吧~


＞りょうたん

说到想起CH的话，也想起CH的TVSP有时好又新作做什么的…果然没有啊…

我就是这么喜欢CH的世界。


很多人买书都是看书皮，如果有更多的人再拿起书看封面就好了

如果大泽老师的打工系列也能画的话会很高兴的。


### やっぱり休載 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年09月04日(金) 02時02分

果然不出所料，本周的AH是休载。
下次的预告

“为了拯救一心渴求母亲的秋穗的心情，大人们行动起来!!”

是这样写的。

这周的「少年リーダムの時代」用年表进行了解说，其中1983年4月4日，
CH在jump 18号作为爱读者赏用的短篇被刊载，获得了爱读者大赏。
我不知道那天是晨间剧《阿信》开播的日子。

还有，从上个月20日左右开始，书店里好像就有。。
大泽在昌先生的小说『女王陛下のPartTime探偵』，在讲谈社文库推理小说展评会上发表。
北条老师的封面画版本发售。是期间限定特别封面。
封面上的画和去年在便利店平装本上发售的那本一模一样。

●ながひささん  
恢复记忆只能期待奇迹了吧!?确实借助香的力量的话也有可能(^^;但是实际上也有那样的事情啊~。秋穗何时才能恢复笑容呢?能参考Mini Freak的信息真是太好了。


### 記憶喪失ですか 	by ながひさ 	2009年09月03日(木) 09時30分

如果能治好丧失记忆的病症，CH的工作就很厉害了，嗯，如果是香莹体内的香力量的话，是可以做到的。最近都没有登场。
即便如此，我也没想到会有这样的发展。
因为没有下一期的预告，所以也很在意。

偶然读到这个故事的时候，秋穗的妈妈在电视上24小时看到了跳台滑雪选手因跌倒而丧失记忆，一年后复出的故事，一定会想起这个故事。

叶月小姐的力量也会创造奇迹。

りょうさま  
非常感谢您提供的Mini Freak信息。
我从这里看到了。


### 第341話【涙の理由】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年08月28日(金) 07時38分

总觉得是有久违感的AH，不过，取而代之的是这周的bunch封面登场!
秋穗的妈妈在住院期间丧失了记忆，这确实是意料之外的方向。

爸爸好像不愿意让秋穗和这样的妈妈见面，除非她恢复记忆。
让两个人见面有困难的感觉吗??
即便如此，妈妈还活着就已经很好了。
反过来说，让她和秋穗见面，会不会成为恢复妈妈记忆的契机呢?

CH中香失去记忆的故事在原作和动画中都有，不过，关于丧失记忆的插曲
CE的最终卷也给人留下了深刻的印象。

秋穗好像也察觉到了什么。
这样下去，Miki和叶月也会很辛苦的，希望能尽快解决寻找妈妈的委托。
也许是轻易答应的，但我想相信香莹说过一定会实现的决心。
但是下一期的连载阵容的标题里好像找不到AH，说不定下周又是休载呢?

●れいちゃん  
谢谢~♪秋老虎的慰问!谢谢久疏来信!古城祭的热闹也令人怀念。。(远目)Mini Freak的特辑，一边拿着杂志一边错过了吗(^^;那是似有似无的…这就是复仇(笑)


### 残暑お見舞い申し上げます？ 	by れい子 	2009年08月22日(土) 23時43分

秋老虎也很奇怪吧? ?
在这里写和打扰都是好久不见了~♪

大家都很好，比什么都好(^^)♪

真是的，真是的。
我拿着Mini Freak翻看，
没有注意到这篇报道! ! !我不甘心。

明天我想看(=_☆)。

电视剧也看了一如既往的更新时间好像很辛苦呢(@ @;

请注意身体! !

古城祭真令人怀念啊…那我再来看看~ boon < mini


### ミニ・フリークに冴羽獠初登場！ 	by さいばーりょう [Mail] [URL] 	2009年08月22日(土) 00時57分

「シティーハンターの冴羽獠に聞きました！」（译注：「听说了城市猎人冴羽獠!」）  
在21日(星期五)发行的迷你专刊『MINI freak』No.108(2009年10月号)上，獠登场。

本期以「あなたにとって、ミニって何ですか？」（译注：「对你来说，Mini是什么?」）为主题的封面特辑，来参加活动的Mini店主  
我们邀请了100名special shop的人来回答这个问题，他们和现实世界的人混在一起，
“在漫画的世界里也有热爱Mini的人物”，獠堂而皇之地登场了!

答案是「都会の足！」就是这样的事。

如果你问mini车主为什么会选择mini，大概10 - 20人中就有1人的回答是「憧憬獠」。
为什么会獠的爱车是Mini，我也问了北条老师。

“要在城市里奔驰，Mini是最好的吧。”

那当然是机智，如果有獠的技巧，“就算堵车也能过去”、“很适合CH神出鬼没的感觉”等是主要理由。
“拥有拉力赛冠军经验的优秀汽车”这一背景，当然也被考虑在内。

关于“以CH的世界观为主题”的AH，在同一篇报道中也有介绍。
对这篇报道感兴趣的读者，请务必到本刊(大枣社，定价1300日元)确认(^^;
参考写真  
http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/ah/minifreak108.jpg   

（译注：  
![](./img/minifreak108.jpg)  ）


Mini Freak URL  
http://www.mini-freak.jp/582



### 今週は休載。 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年08月21日(金) 01時59分

时隔两周再次留言，不知大家过得还好吗(^^;
正如之前通知的那样，盂兰盆节结束后这周的节目是AH休载。
下周的预告，

“着手解决委托的獠等人!!
事态朝着意料之外的方向发展…!?”

和上上星期的预告几乎没有变化呢。
总之只能等下周了。

●ながひささん  
如果用电话委托的话会比较方便，但这是不可能的。感觉这次的系列也会成为深奥的展开!?不管怎样，首先要找秋穗的妈妈!好久没在东京出差了，也许可以解决这个问题。话说回来，这个夏天地震也多啊。。

### 増えた都市伝説？ 	by ながひさ 	2009年08月10日(月) 18時12分

连CH的委托电话号码都有，新的都市传说?虽然这么想，但獠还是偷偷地发挥了作用呢。

虽然时间过得很短，但内容是彼此的想法交错，很容易融入感情。

很在意这一期意外的事实，希望有个圆满的结局。
我也期待着偶尔能离开东京完成委托。
不能对孩子说事实，稍微远一点的地方也很在意。

叶月也听到了Miki的真心话，我希望她假装没听见，但内心充满活力，祈祷秋穗能找到妈妈。
不过，因为假期很长，所以要寄存到月底吧。

想着出梅后该想点什么，没想到是台风季节。
希望没有影响地度过。


### 第340話【小さな依頼人】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年08月07日(金) 07時41分

现在叶月小姐她们都知道Miki的情况了，看来事情也才刚刚开始呢。
但是下周是盂兰盆节，bunch休息，下一期AH是休载的事，所以能读到前面是相当早的(^^;

秋穗的妈妈消失的原因，现在还不清楚，但不会又进监狱了吧!?(汗)
总之，只要活着，就有希望。
预告中“等待獠等人的意外事实”令人在意。

但是，从留言板上留下的那么一点提示，看出委托人是Miki的獠真是厉害呢~。
我没有错过任何一个小细节。(笑声)
Miki年纪不大但很懂事，但在电话里会无意识地暴露自己的真实身份(^^;

先不说别的，如果能顺利解决各种问题就好了。
原定于8月8日发售的AH zippo第三弹，发售延期了。

●ながひささん  
因为是叶月小姐的事，所以在了解情况的基础上，她更加自责了吧。小海这周也很迟钝呢(笑)这么说来，Miki好像有自己也能找人的能力…?  
●ままさん  
说温柔也很难呢~。长时间的梅雨，辛苦了!夏天也终于到了~。不过，解决这件事的时候，季节已经是秋天了。故事上的季节确实是怎样的呢(^^;小海以后也会一直戴口罩吧(^^;;  


### 葉月さん 	by さとまま 	2009年08月03日(月) 15時31分

叶月小姐的行动，这是出于母性本能吧

温柔有时也会伤害

我想Miki小姐和叶月小姐在解决这件事的时候，感情会更加深厚。

秋穗，到底是什么情况呢?
如果能像名字一样在秋天稻穗成熟的时候顺利解决，能看到发自内心的笑容就好了。


看到小海，我不由得笑了起来(^ ^;)



＞りょうたん

我的地区3号才出梅哦，好长啊~

看到泳装和浴衣的女性的机会现在才正式开始。りょうたん要忙起来了


叶月小姐在Cate's拿着的花盆大概是黄花大波斯菊吧(差不多可以在种苗店看到)

那段时间好像和现在没有联系，嗯?但是(汗)


### 秋穂さんのママ 	by ながひさ 	2009年08月02日(日) 15時48分

早点找到就好了。
否则，什么都不知道的叶月小姐就太可怜了。
当然，Miki和秋穗都是误解。
拜托CH的Miki，大概察觉到秋穗的事了吧。

反应迟钝的小海(戴口罩的样子)也逗笑了。
会有进展吗?(笑)


### 第339話【繋いだ手から】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年07月31日(金) 07時49分

没想到叶月又会在这里登场呢~ !
我什么都没想(爆)

这次父母来接孩子的样子，让我想起CH上「待ちつづける少女」的故事!?
秋穗的母亲不知为何行踪不明。

虽然Miki和叶月之间的感情已经很好了，但两人的想法也发生了分歧。
要修复这个，獠和香莹的活跃似乎还是不可缺少的呢~。
等到案子解决的时候，叶月小姐和小海的关系也会更进一步!?(^ ^;

CH猫果然也是被养在Cat's。
戴着口罩忍耐的小海的样子，怎么看都让人流泪(笑)

●コバトン☆★さん  
好久不见!闷热的日子还在继续呢。看来还是很辛苦的(^^;彼此彼此，今后也请多多关照。结果，正篇里没有使用刚才美树的汉字。作为叶月小姐，班主任老师可能也很在意吧!?猫也和往常一样，但似乎如果Miki遇到麻烦，伢子可能会积极的参与进来。


### 美樹＝Miki？ 	by コバトン☆★ 	2009年07月26日(日) 22時27分

好久不见了!
每天都很热，像我这样的人已经完全进入了夏日煎熬模式，大家还好吗?

最近，家里和公司附近没有书店、便利店……
通过さいばーりょう的转录来确认故事。(泪)
我想故事的转录是很辛苦的工作，不过，非常帮助&谢谢。

那么，从下次开始Miki就是主角的故事了吧~ ~ ? ?
Miki，用汉字写的话是“美树”?还是印刷错误…  
班主任老师还是獠喜欢的漂亮年轻老师吗?
Falcon的粉丝俱乐部还存在吗? ? ?

难道“Cat'sEye”不是以小海为老板的咖啡店，而是别的东西吗?
小偷三姐妹什么的…(爆)

冴子姐姐，差不多该来CAT'S喝咖啡了吧~(结果就是这样啊! !)

那么今后也请多多关照。


### やっぱり休載 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年07月24日(金) 01時49分

和预想的一样，这周的Bunch果然是AH休载。
下周的预告是:

“以Cat'sEye的偶像Miki为主角的新系列!!”

就是这样。
在这个预告中，Miki的字好像是和CH的时候一样的Miki，果然汉字是这么写的吗?
新系列由Miki担任主角的话，同学和班主任老师等也会久违地登场吧!?

●ままさん  
谢谢!今年的Mini之日和海之日正好是一样的，感觉很开心(谜)如果有这样的遥控器的话一定很想要呢~(笑)女主角很积极，这也是可以安心阅读的地方吧。
●ながひささん  
多亏了各种各样的最佳时机，谈话也顺利地总结了速度解决了呢(笑)我想也许在新系列中西蒙也登场，不过，照这样的感觉这次小海好像很活跃呢!?



### 二人ともよかったぁ。 	by ながひさ 	2009年07月23日(木) 11時23分

两个人都从事飞行员的工作真的很好。
累了的时候，就去Cat's喝杯咖啡。

即便如此(因为是漫画(笑))在最佳时机，在电视上播放了那个话题。

医用直升机是空中的CH，很漂亮的总结方法。

下一期好像獠又要活跃了呢。


### 使命 	by さとまま 	2009年07月18日(土) 14時26分

清爽的结束方式，太好了太好了。

CH·AH女主角都很积极啊。
正因为是这样的女性才会支持獠吧

西蒙，那个胡子hard-boiled的感觉真好


＞りょうたん

遥控器…那是女性的心的开始(^ ^)（译注：待校对）  

然后，在这里也是☆恭喜☆


### 第338話【空のＣ・Ｈ】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年07月17日(金) 07時40分

天使的孩子是天使吗?(笑)
翔子能顺利成为医用直升飞机驾驶员真是太好了。
而且以这个事件为契机，讨论法律整顿的必要性也许是比什么都重要的事。

即便如此，西蒙和翔子还是非常棒的师徒(?)这是一对亲子关系。(笑声)
救助患者危机的医用直升机，确实可以说是空中的CH吧。

因为好像找不到下回的预告，新系列是怎样的故事!?那到底是从下周开始吗!?
什么都不清楚是痛苦的地方~。

●ながひささん  
移植手术也很成功，事情进展得和预想的一样，真是可喜可贺。希望西蒙今后也能露面。明信片我也是一样的哟~ !后来的感想也是一样的。(笑)


### 技の競演 	by ながひさ 	2009年07月14日(火) 22時09分

翔子的着陆地点在……虽然可能是翔子和香莹商量后决定的，但不管怎么说，生命已经延续了下来，总之能让观众理解，我觉得太好了。
我预感，只要西蒙行动起来，翔子的飞行员生涯就会有所起色。
那么，西蒙先生今后会成为CH的常客吗?(笑)

漫画明信片，是凭直觉想要的，香莹和獠的两镜头。不过后来，獠的长相也很帅啊。


### 第337話【ちょっとの特別】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年07月10日(金) 07時39分

首先是昨天星期四，最新刊的第30卷发售了!
收录从320话「制裁の行方」到330话「人質交換」。
封面折返处老师的评语是，人从五岁开始就能判断出可以说的谎言了!?是吧。

这次为了纪念庆祝30卷，初回限定特典将明信片夹在漫画中!
是全3种类的图案，不过，但不知道里面有哪些~。
ケータBunch也作为AH祭，赠送签名书和巨大海报等大礼物。
AH Original Zippo，第1弹“改”发售开始，8月第3弹的发售也准备着。

说回正题。  
互相发挥“稍微特别”的作用，心脏总算够用了。
系列早早就成为了高潮，下周医用直升机篇好像就完结了。
西蒙是打算自己把一切都套在身上，来帮助翔子吗?
总之等下一期!是啊。

●ままさん  
器官移植确实也很及时。虽然是AH式的展开，但已经没有獠的活跃空间了…(^ ^;从某种意义上也是惊心动魄的。每天都有很多机会使用红外线作为遥控器。(爆)  
●ながひささん  
虽然观众也很感动，但是也有很多担心。希望翔子的驾驶技巧能活用在直升飞机上，不知道会怎么样呢。ながひささん也很着急吗(^^;  


### 娘二人に、、。 	by ながひさ 	2009年07月08日(水) 09時42分

香莹会在什么时候进入直升飞机呢?吊着看的我也提心吊胆的。很可怜的是翔子的客人，不过事情已经过去了，希望不要提出索赔。
不过，如果擦身而过，警察也会吓一跳吧。
但是，这是一个非常有时间意识的故事。

即便如此，我也没能预测到在这个故事里会出现移植的话题。在西蒙面前，看到香莹活跃的样子，我以为她只会大吃一惊。

但是在如此活跃的情况下，翔子成为DR.直升机飞行员的概率是……。

我也经常为购买冲头而提心吊胆。因为只有两家。（译注：待校对）


### スリリング 	by さとまま 	2009年07月03日(金) 14時18分

现在，器官移植在国会也成为话题。

在这样惊心动魄的情节中，
这是AH风格的展开。

今后獠会怎样演变呢?
怎么会搭讪送货的医院的护士呢(^ ^;)


＞りょうたん

哦，你换手机了，为了红外线，我马上联系了你的手机。(笑)（译注：待校对）

最近，我又有点不太容易找到放小蜜蜂的地方了。（译注：待校对）
每天都在兜圈子。


### 第336話【ふたつの命】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年07月03日(金) 07時40分

那么大的事故，没有出现争分夺秒的重伤者，真是奇迹。
但是完全没有预料到受伤的人中会有器官移植协调员。
而且更重要的是(？)，居然是在输送心脏的途中！！

这确实是无论如何都必须在限定时间前送到医院的事态。
翔子正如期待的那样，坐直升飞机来了。
虽然不能着陆，但香莹的壮举还是让他们跳上了直升飞机!?
下次能顺利地赶到医院吗?
但是虽说是为了拯救生命，但翔子也会变得谨慎(这样就可以了)，这让我很担心!?

在6/30的Bunch的博客中曾介绍过，在本刊之前也曾报道过的「Ｄ-1グランプリ」(译注：“D-1大奖赛”)的比赛中，
Bunch号好像优胜了呢!
这次，车身的花纹是AH版本，被认为是特别值得一提的点!?(笑)


### 今週は休載 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年06月26日(金) 01時31分

之前没找到预告，果然这周休载了吗?
看这周的预告，下回的故事是，

“变成陆地孤岛的事故现场!!
生命的危机翔子的直升机!?”

是这样的。
正好因为紧张的场面休息了，到下周都很着急呢!?

●ながひささん
其实香莹和香也是一样的(^^;(笑)下周的剧情应该会如我所期待的那样发展!?不输给翔子的香莹也很活跃吧。高速公路的事故损失也容易扩大，很可怕吧。


### カエルの子 	by ながひさ 	2009年06月23日(火) 18時28分

因为知道香莹是獠的孩子，所以希望能早日展现香莹在西蒙面前的活跃。好想看到西蒙惊讶的表情。(笑声)

p70的第一个画面，是香莹的真心话还是香的真心话?我想。

最近高速公路上的事故确实很多，让我很吃惊。
还有，翔子，这样的工作也做不下去啊。
下一期，期待着獠等人面前降落的翔子。


### 第335話【カエルの子はカエル】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年06月19日(金) 07時40分

上周没有mick失望(?)那么，这周翔子就要登场啦~ !
话虽如此，只是名字一样，完全是不同的人(^^;
青蛙的孩子是青蛙，西蒙的女儿也是飞行员啊。
说到最喜欢天空的孩子，除了“翔子”以外别无他想。?(笑)

西蒙看起来很担心翔子，其实已经完全变成父亲了。
CH的工作你好像也知道，今后应该会有吧?看到香莹的活跃应该会很惊讶吧。
下次翔子的直升机，能在事故现场派上用场吗? ?

说到翔子，我突然想到，獠讨厌飞机，在AH会怎样呢(^^;
獠本来就无所谓，不管怎样都和这个系列没有关系吧(谜)

对了对了，漫画第30卷好像7月9日(星期四)发售呢!

●ながひささん  
说是獠等人的老友，就会出现一个不经意间乱来的人物。女儿一想到索尼娅就想到翔子(笑)香莹的医疗设施最近也容易忘记(爆)战场上的事情对西蒙造成了心理创伤。  
●karinさん  
米克也许还有机会(^^;罗伯特的直升飞机，在千钧一发之际拯救了弹尽粮绝的獠的危机。这么说来CH动画中直升机的场景也不少呢。虽然我对医用直升飞机不太了解，但是今后好像有课题。这一点也会反映在作品中吗?  


### ヘリといえば 	by karin 	2009年06月20日(土) 02時35分

不是老朋友米克吧?(笑声)
不过，我觉得要出mick是很难的，应该是吧。(笑)(^_^;)

这么说来，在可以称为动画版mick的罗伯特和獠合作的回忆镜头中，好像有罗伯特驾驶直升飞机，獠在底下骑摩托车的场景。。
那是罗伯特的故事吧?不是吗?(^ _ ^;)
通过这次的故事，我突然想起来了。。
在CH动画中，有好几个出现直升机的著名场景。(^ _ ^)

说到医用直升机，因为运转台数相当少，所以需要紧急整备，但我个人比较熟悉，去医院的时候曾看到过起落。
听住院的人说，好像运转得很频繁。
由于运转台数少，要求范围广，鉴于现在的医疗状况，都是集中在一起，应付的医院很困难。还是增加到适当的台数比较好吧。

＞りょうさん  
米克，虽然很遗憾，但是设定确实会大幅度改变，这样好吗?(笑)(^_^;)


### 新キャラ登場。 	by ながひさ 	2009年06月15日(月) 18時27分

是mick吗?之类的想法，不过，又是战场上的伙伴啊。
突然走到首相身边，让人大吃一惊。

不知道为什么，到现在还没见过面，突然来猫，看来会掀起波澜呢，下一期女儿可能会登场吧?展开得太快了。
即便如此，p65的故事还是令人震惊的。

我还以为他是想利用陈先生的香莹的医疗设施的老朋友(黑社会人物)呢。(笑)


### 第334話【天使のサイモン】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年06月12日(金) 07時40分

bunch的封面也是AH，从本周号开始进入新章。
连CH猫都出现在封面上真是令人惊讶!?(笑)

听到獠和Falcon的老朋友的话，还是忍不住想起了米克，不过完全是新角色啊。
不过虽说是直升机的名字，Blue Angel和Mick Angel还是很接近的。(爆)

我想大家都知道老师一直在支持医用直升机，这一点也很早就被运用到了作品中呢!
西蒙是救援直升机的驾驶员，在战场上的回忆场景也会变多。
心灵受了伤，以人命为第一的飞行员。
今后会有怎样的展开呢!?(^ ^;

西蒙好像有个小女儿，看预告好像长成美女了。
期待下次她出现在猫身上会发生什么。(笑声)

●ままさん  
一城先生，这样就可以堂堂正正地和真琴小姐甜蜜了。话说回来，ままさん也和小海一样(?)过敏真是太可怜了(^^;红外线是去年更换的，所以准备得很好。(笑声)  
●ながひささん  
而且托猫咪的福，两个人都和CH保持了联系。小海的猫图案睡衣到底是怎么回事?看不见是好事，果然还是被谁骗了啊(爆)  
●karinさん  
小海其实也想克服恐猫症吧?(笑)为了美纪，可能会拼命努力。CH猫今后也可以尽情活跃了!?米克虽然很遗憾，但可能比改变设定要好(^^;  


### やっぱり？(^_^;) 	by karin 	2009年06月12日(金) 02時53分

小海好像还没治好讨厌猫的毛病，是吧。(笑)(^_^;)
那个，猫咪图案的睡衣是小海自己的康复训练吗?(爆)(^_^;)
···嘛，好像没什么效果。。(笑)(^_^;)(^ _ ^;)

CH猫，今后在各种意义上都很活跃呢。还是常规化?(笑)(^_^;)
我感觉，寄存地Cat's 是“确定”的。(笑)
当然，獠会被当作嘲弄的材料强加给他(爆)(^_^;)美纪看起来很高兴。
如果美纪说“想养”，小海也没有反驳的余地吧。(笑声)
啊，不过，也可以由同情小海状态的叶月小姐来收养吧? ?

但是，已经决定去英国的两位，能来领猫吗?(爆)(^_^;)(^ _ ^;)
前提是再登场。。(^ _ ^;)
···嘛，是一句话就能了结，还是继续赖着不走，看来要看CH猫的活跃程度了。。(^ _ ^;)

下次，老朋友要是像Mick这样的人就有趣了。(笑声)
或者说，如果是Mick的话会很开心的。。
不过，实际登场的情况下，设定好像会有很大变化。也没有香。。(^ _ ^;)
···莫非，对香莹有小偷小摸? ?(爆)(^_^;)(^ _ ^;)
但是，在CH里，米克除了搞笑之外，主要负责严肃的事务，獠达的关系也因为他登场较晚而凝聚，所以他想再多看看他在一起的样子。。

不管怎样，老朋友登场，很期待。(^ _ ^)


### イギリスですか 	by ながひさ 	2009年06月08日(月) 14時17分

是在英国的新生活吗?恭喜你。
然后，不知为何我知道CH就在我身边。

Falcon对猫的厌恶依然存在。
Falcon的睡衣应该是猫图案的。(笑)
我还以为他克服了呢。
CH猫在哪里能躲开呢?

很像老朋友呢。


### 残り香 	by さとまま 	2009年06月07日(日) 13時21分

一城先生，说到底是按照正当法律行事的吧

在英国的生活会变得波澜万丈吗?(笑声)
不管发生什么都能笑着克服，真羡慕啊

Falcon的猫的传说是存在的。

但是我也对猫狗过敏
那个毛茸茸的掉毛啊
喷嚏会止不住的吧…

小海，花粉好像没事
与其说是过敏，不如说是恐惧症吧(^ ^;)

这让我想起我的老朋友，CH的Mick。

＞りょうたん

这又是赤裸裸的…
嗯，下一句台词的正确答案很难。

接下来是手机的红外线，还是朋友伸出右手的事?
这是在约会之前很辛苦的事情。


### 第333話【いつかの笑顔】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年06月05日(金) 07時40分

小海虽然是AH，但还是很怕猫的~ ! !
我清楚地知道了这一点，心情舒畅了!?(笑)

这样的话把CH养在Cat's好像很绝望，到底会怎么样呢(^^;
但是今后，CH猫也可能有活跃的机会。

一城能成为只属于真琴的英雄，这个系列也算是告一段落了。
真没想到两个人突然就去了英国。
真琴小姐在没有发现CH的真面目的情况下就结束了，我觉得有点遗憾。
这样就好了吧!?在各种意义上(^^;

只有一城先生注意到了香莹的余香，露出了和委托人一样的笑容。。
真琴小姐看到这个，或许也注意到了什么。

下周开始终于是新系列了。
竟然，獠和Falcon的老朋友登场了吗~ !
总觉得会变得有趣的预感!?

▼赠品信息(6/2 ~)  
现在在便利店卖的「キリンFIRE挽きたて微糖」附有迷你的拉环车!    
http://www.minijack.org.uk/090531_ca.html


### 今週は休載 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年05月29日(金) 02時15分

因此这周的AH是休载。
每年5月末休载的模式，总觉得很多呢(^^;

根据上一期的预告，在接下来的故事中，一城先生去找真琴小姐  
好像会看到意外的景象呢。
不知道是怎么回事，期待了很久，要等到下周吗~。

●ままさん  
想着谁行动，这颗心首先是很重要的。的确，因为一城先生是个“费事的英雄”，所以獠的话也能说出来了吧(笑)我决定回答“兴趣是调查床的硬度”!?(^ ^;(谜爆)  
●ながひささん  
把委托人当作英雄，自己则彻底成为影子的姿态很帅呢。而且破案的鲜明性也很突出呢!我觉得小海也是用很少的台词很老练地活跃着。关于余香是从现在开始吧?接下来想听真琴的回答。  


### ヒーローは依頼人 	by ながひさ 	2009年05月23日(土) 09時36分

这句台词让我起了鸡皮疙瘩。(獠好帅。♪)

不知不觉中，我还以为是要探究余香的展开，但一城先生却烦恼自己是个懦夫。
獠也自己不动，不在场证明成立，所以不追究獠，一城先生也慢慢体会獠的台词吧。
(不知道在旁边的falcon和信宏是怎么听的呢(笑))

真琴小姐也是，如果好不容易有人接听了没有声音的手机的话就好了，一瞬间吓一跳吧。(笑)我很在意下一期的意外景象。（译注:待校对）  

前号信宏君以外卖姿态的支持，香莹的鲜明，獠的帅气的侧脸，好像评述的手都停住了。(^ ^ゞ（译注:待校对）  


### 本音 	by さとまま 	2009年05月22日(金) 08時53分

这次能听到獠的真心话是一城先生的功劳吗

是啊，为了谁(虽然不知道该用“为了”这个词)
做出某种行动。
这是第一步。

獠的真心话也是久违了，所以会触动人心


＞りょうたん

总之，这里就像联谊一样，首先兴趣是什么?从这里开始?(笑)
啊，为什么我身边没有像獠一样的人
我想要一个专用留言板。


### 第332話【君だけのヒーロー】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年05月22日(金) 07時39分

事件解决后好像一下子过了好几天，事态好像没有任何进展。
香莹的真面目也没有被注意到，不过，一城先生只是装作没有注意到吗? ?(^ ^;
不过，獠决定看热闹，果然是为了得到周围人的证言啊~ !

不过话说回来，英雄是委托人，CH是支撑委托人意志的“帮助人”吗~。
我觉得这次獠很少见地谈了很多。
说到Helpful Man无论如何都是Timebot…不是，让人想起CH动画第2话獠的台词呢(谜)

受到獠的鼓励(?)托他的福，一城先生总算下定决心了。
下次能和真琴小姐再会，是件可喜可贺的事吧。
这样一来，一城即使明白也不会公开CH的真面目，但真琴真的会知道CH是獠吗!?
我很好奇接下来的故事。(笑声)

●ままさん  
到底在说什么呢…(^ ^;(爆)的确，一城看起来是那样的，其实内心是很纤细的。和冒进型的真琴小姐，是互补的好搭档吧。你这么快期待婚礼铃声吗?(笑声)
●karinさん  
CH猫啊，看来以后也可以当助手用了呢(笑)这次一城先生从真琴小姐身边逃走了，看来两个人终于可以坦诚相见了。330话的时候，次原老师的后记也看错了吗(^^;


### 猫なＣＨ 	by karin 	2009年05月21日(木) 00時11分

这次，C图案的胖猫真的很活跃呢。(笑)虽然有一副迷糊的样子，但和他的名字一样，是个很精明的人。(笑)(^_^;)
因为是突然登场，虽然细节不详，但与獠和香莹等人可以沟通的关系已知的样子。原来是隐藏的主力。(爆)
和叶月女士一样，今后也会成为大家关注的对象。(笑)
那么，事情顺利解决了，真琴也能坦率地面对一城了吗?
一城先生，对CH的看法也会发生变化，追究CH也会放松吧~ ?
因为香莹的余香，即使一城先生注意到CH的真面目，我想知道獠等人会在多大程度上揭示真相?。(笑声)

附带提一下  
因为GW模糊，错过了上周的330话。停刊读错了一个星期。。(^ _ ^;)
但是，在下一期发售之前注意到也晚了。(t_t)第一次失误了。不，冒失。。


### 開放 	by さとまま 	2009年05月16日(土) 14時03分

香莹，你的手艺还真不错啊

一城先生对气味很敏感啊
我想即使有人通过气味找到了我，我也不会做暴露身份这种愚蠢的事。

即便如此，他还是喜欢上了一个容易冲动的女人。(笑)
那样的地方好吗(^ ^)

问题解决了，婚礼铃声会响吗


＞りょうたん

一条的喜好我知道了。接下来是希望偶尔认真谈獠的喜好

要坦白了。(笑)



### 第331話【只今参上！】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年05月15日(金) 07時39分

因为这周是Bunch创刊8周年，所以每部作品都附有特别专栏。
专栏的内容是故事摘要和老师们的留言。
AH现在系列的梗概也登载着，北条老师的信息，8年转瞬即逝的事。

在本片中，香莹果然没有被人看到，就轻易地打倒了犯人~ !
原以为会獠也会行动，没想到从下面开始指示(?)很遗憾，只是发送了(^^;
反正有一城先生在，这样比较保险，也可以说他不是一个需要动员所有人的凶手。
取而代之的是信宏伪装成外卖(?)帮了忙。

聚众闹事事件是解决了，不过，现在系列真正的解决是从现在开始吧。
一城先生对气味也很敏感。
根据现场飘散的香味，注意到打倒犯人的人就是香莹也只是时间问题吧。
各种各样的问题如何解决呢，期待下一期。

●ながひささん  
獠虽然没有直接行动，但XYZ坚定地接受了呢!跳弹可能确实是约定好了(笑)一城先生明明也有C·H在眼前的活跃，但是因为光线太暗而没能看到，作为编剧也很遗憾吧(^^;CH猫这次也很活跃。也看了次原老师的后记~那个封面是想看彩色的感觉!  


### 絶叫ＸＹＺ 	by ながひさ 	2009年05月12日(火) 09時06分

在真琴的委托下，獠和香莹会如何行动令人期待。不管怎么说，獠也不会对美女置之不理吧。跳弹的场景，总觉得有点约定俗成，如果没有的话。(如果是一城先生的话，其实应该能开枪。)
一城先生的作战计划，也许是想亲眼看看CH吧。
话说回来，CH猫实在是太幽默了。

关于「少年リーマン」，在后记里是次原老师请北条老师画的吧?友情真好啊。


### 第330話【人質交換】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年05月08日(金) 07時38分

GW的假期也结束了，终于可以继续上次的假期了。
提出交换人质，自己却成为人质的一城先生。
可能是被他的气魄所震慑，凶手是比较懂事的类型，太好了!?(^ ^;
这样真琴就逃过一劫了，不过，这次一城就陷入危机了。

一城先生用跳弾射击犯人(?)辩解说现在是威吓，这让我想起了香的射击。(笑)
凶手和一城先生的实力在低水平上不分伯仲，如果互相开枪的话，两个人都是…也许确实有这种可能。(爆)

这次香莹已经成功潜入编辑部，所以我想事件应该已经解决了。
难道就不能用这样的方法吗??
听到真琴小姐迫近的XYZ，獠会不会也开始行动，要关注呢!

之前开始连载的「少年リーダム」，这周出现了周刊少年リーダム的封面。
这又是猫眼呢~ !
标题是“Lady Cat”，连猫卡都是“Lady Cat's”，很有趣(笑)

●ながひささん  
这次猫也很活跃(?)是啊。目的是为了让猫随心所欲，目的是让现场混乱吧!?(^ ^;感觉下周也不能把目光从CH猫移开(笑)，冴子登场之前，感觉相当严厉。。  
●ままさん  
多亏了獠让一城拿着花，真琴好像也注意到谁在注视自己。小海在AH也穿猫睡衣，实际怎么样呢?这确实对火箭筒很方便。(笑)Mini今年是50周年诞辰。  


### にゃんこ 	by さとまま 	2009年05月06日(水) 14時08分

一城先生真有男子气概。
不，我很喜欢你，只要看到你的样子

难道不是要獠也要让他拥有尊严吗

猫好像掌握着钥匙，猫的登场方式很华丽。


＞りょうたん  
Faclon，这次猫也不行吗?(笑)

对了对了，Mini新车很漂亮。
这辆车也会出现在作品里吗?
这样的话，火箭筒发射的时候是不是很方便呢(^ ^;)


### ねこ(ＣＨ)は気まま？ 	by ながひさ 	2009年05月01日(金) 22時26分

CH猫大显身手?在做呢。猫如此活跃的AH故事也很少见。(笑)
真琴、獠也相当刺激犯人，。
警车也炸了，冴子登场也有点期待，。

獠和一城先生分开行动了，我想獠和香莹会不会做点什么，不过也期待一下CH猫吧。


### 第329話【潜入! ＣＨ】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年04月24日(金) 07時40分

这周号的bunch，封面上出现了Cat'sEye呢~。

在本片中，真琴遇到了很大的危机。
当然，一城先生也没时间嘿嘿笑了。

獠目前完全没有行动的迹象，难道有什么秘诀吗!?
在送CH猫时，可能做了笔记以外的手脚，
也有可能是小海或者信宏在背后行动呢~ ?

那个被关起来的犯人，给人一种外行的感觉，即使说是危机，紧急度也很低。
不知怎的，这次让我想起了《伊集院隼人氏平静的一天》中出现的犯人(^^;

总之一城先生在奋斗，不过，到底会怎么样呢!?
因为下周进入GW，假期也休息，所以距离下次还很长呢(^^;

●ながひささん  
叶月小姐，虽然没有在故事中登场，但还是经常光顾Cat's啊~。小海也有快乐的生活(?)(笑)一城先生也早就调查过Cat's的存在吧(^^;如果冴子也能来这次的事件现场，那就很有趣了。


### 気になる一城さん 	by ながひさ 	2009年04月21日(火) 19時07分

真是好久不见的叶月小姐啊。因为很少有这样的女性角色登场，所以很开心，小海在工作上也很有干劲。

一城先生好像观察獠周围的事也好，什么也好，对一城先生来说，上次假装犹豫已经知道Cat's的存在了。一起去喝酒的地方，北尾刑警确实想起来了。

不管怎么说，真琴小姐真厉害。然而最后獠的模样是?有点可疑。


### 第328話【敵情視察】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年04月17日(金) 07時40分

一直很在意的叶月小姐，这次终于登场了呢~(笑)
果然为了保养花，总是去Cat's那里啊。
她的证词?根据，Cat's好像也几乎没有客人，经营不要紧吧(爆)

对了，一城先生。
那种装模作样试探的感觉，总让我想起CH的北尾刑警(^^;
当然长相完全不同。
北尾刑警是出于憎恨杀手的心情而追捕CH，而一城先生则是怀着近乎嫉妒的感情而讨厌CH !?

然后不出所料，真琴也被卷入了事件中。
拯救真琴的，是獠还是一城，还是香莹??
期待下一期的展开呢。


### 今週は休載 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年04月10日(金) 02時08分

因为上周没有预告，所以觉得差不多了(^^;
这周好像也没有看到预告，不过，从下次开始獠和一城先生安静的攻防战就要开始了吧~。

然后不是AH的信息，这次雅虎视频好像开设了Coamix的频道呢!
其中北条老师的采访视频什么的也会被刊登吧!?

http://coamix.channel.yahoo.co.jp/

●ままさん  
一城先生原来是很厉害的刑警!?(^ ^;Cat's的花也是季节感十足的选择。我们家别说是生菜了，观叶植物都是仿造的(爆)樱花也盛开了，不过，为了不太兴奋，我也要注意喝酒(^^;  
●ながひささん  
原来如此~獠可能从一开始就在调查一城先生的动向呢!一下子就能做出红茶，小海的机灵也很厉害呢(^^;美纪的衣服，果然还是像香莹的时候一样，是由冴子选择的吧~ !?


### 謎の一城さん 	by ながひさ 	2009年04月07日(火) 08時58分

也许，獠很清楚，所以最初的时候，不去见委托人，而是交给香莹，其实，獠在观察一城先生的样子。

小海也一样，在没有红茶的店里，能立刻拿出加入香辛料的仿红茶这道菜，真是太棒了。但是今后红茶一定会进入菜单吗?(笑)客人也不来。

店里的花很漂亮，美纪的衣服也很可爱。选衣服的品位是从谁开始的呢?

真琴平时的工作内容也让人担心。


### 桜 	by さとまま 	2009年04月06日(月) 18時27分

一城先生，到底是什么人?说着獠好像也察觉到了什么，所以开始调查一城先生。

Cat's的花确实很漂亮，有季节感很好呢。
我的家是阳光生菜。(笑声)

＞りょうたん  
谢谢你的祝福。从这个月开始，我就是个不折不扣的社会人了。(汗)

赏花玩得开心吗?这个时期酒会也很多，请注意不要喝太多酒。


### 第327話【昼行灯】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年04月03日(金) 07時40分

向真琴小姐求婚的一城，乍一看给人的印象很不出众，但他似乎是个相当难吃对付的人!?
CH的数据，实际上也是他整理的~。
他好像已经掌握了案件的内幕，所以他比真琴更了解CH的情况!?
毕竟是獠名声远扬，一城先生应该也做了一些调查吧?
这种事，真琴是不会承认的吧(^^;

感觉一城先生已经知道CH的真面目了，今后的展开也会和叶子的时候有所不同。
但是真琴小姐，除了寻找CH以外也在做着很糟糕的采访的样子!?
结果，被卷入危险的事情，于是獠出场了吧? ?(^ ^;

话说回来，真琴和一城其实是很般配的两个人。
这次也有Cat's装饰的花的话题，果然是叶月小姐来照顾的吧。
从那以后，我就完全没有见过她的身影，虽然和故事无关，但我很在意(^^;

※从上周末到本周初，BBS的服务器好像有障碍，有些时间段不能访问的。
给大家添麻烦了，非常抱歉。m(_)m

●ままさん  
也许不知道比较好吧(?)再这样下去就无法前进了吧。为了爽快地得出结论，獠被摆布也是迫不得已的(爆)卡，平安地收到了哟!?(^ ^;不管怎样，恭喜ながひさ生毕业&成为步入社会的新人♪
●ながひささん  
獠极端(笑)。真琴知道事实后又受到打击，出现记忆障碍……(爆)这周的小海让下户的一城先生喝白兰地，又有不同的活跃(?)让我看到了呢(笑)獠的口袋状况，好像一直都很紧张呢~ (^^;



### 獠極端か。（笑） 	by ながひさ 	2009年03月31日(火) 09時02分

看到獠的悲惨模样，真琴。能接受事实吗?

不过，连向真琴求婚的人也来Cat's，好像很开心。

话虽如此，但小海他们笑得很开心。感觉到了气氛。
即便如此，獠的口袋依旧很冷清。也想看看有报酬的工作。


### 想い 	by さとまま 	2009年03月30日(月) 14時46分

真琴，是见面好呢，还是不见面好呢

就像多年后在同学会上见到初恋情人一样复杂。
她心里已经有了结论。

獠还是会被甩吗?(笑)

即便如此，怎么也和CH的新闻摄影师冬野葉子重复了。
我的话变得杂乱无章(> <)


＞りょうたん

谢谢你上个月特意给我的卡片。
应该是为了表示感谢才挑出卡片的
我好像没送你，不好意思

今后也请多多关照。


### 第326話【対極の男】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年03月27日(金) 07時40分

真琴小姐，干脆地pass獠了吗~。
看来真琴小姐并不记得獠的事呢(^^;
我认为她真的知道，但感觉像是装傻。。

真琴小姐也许不久就会想起来!?
但是知道CH的真面目，在这个系列中也是最后一个吧?
一开始就显示獠的不堪，就算说了真相也不会让人相信吧(^^;
真琴好像听不进香莹的劝说，被追欠账的獠姿态也和CH时重叠(笑)

但是，真琴有一个会求婚的恋人。
据说下次连那个恋人也来Cat's，是怎样的人很期待。
一听到“工作伙伴的男人”，就想象出是叶子小姐的前辈那样的人，完全不是吧(爆)

●ながひささん  
如果真琴是优秀的编剧的话，我想獠的事一定也会挂在记忆的一角吧(^^;好不容易请来的教授，出场机会也到此结束了吧!?回想场面也想看更多呢。话说回来，这次小海和信宏都有点笑过头了呢(笑)  
●karinさん  
教授还是因为太热衷于研究，才会踏足战争漩涡的遗迹吧。AH也有叫小板的人来着!教授好像也喜欢“美女”，感觉有共通的东西(^^;真琴小姐的执着还有其他隐藏的理由吗??总之先等恋人登场吧!  

最后忘记写了(^^;这周又是(昨天是生日的)獠的扉页了呢!  


### 教授と獠の関係 	by karin 	2009年03月27日(金) 03時19分

这样写的话，无论如何也会想到“色鬼师徒”的CH话(爆)(^_^;),
这位教授，貌似是考古学的正经教授，所以发挥热心研究的鲁莽，巡游各地遗迹时，踏入了一个接近战争蹂躏的地方，或者正处于战争之中，在当地招致獠的照顾，这样的思路是合理的是吧~ ?
军事评论家"小板"是类似的状况吗?虽然会有这样的想象，但是这次，我想相信你们的关系并不是因为好色的话题而变得热烈的。(爆)(^_^;)
在獠和一个女孩建立友好关系的情况下，是无理的商量吗? ?(笑)(^_^;)
因为真琴对自己的记忆力很有自信，所以下次，如果在Cat's时遇到獠的话，会不会想起自己是过去见过的人物呢~ ?
不管怎样，我有预感会被各种反采访。。(^ _ ^;)那就期待下次吧。(^ _ ^)

＞りょうさん  
真琴对CH如此执着，真的只是单纯的理由吗?我很在意。
如果抱着这种兴趣去接近她，还是会重蹈叶子小姐的覆辙吧?(^ _ ^;)


### 助手？の獠 	by ながひさ 	2009年03月23日(月) 18時00分

现在再次见到獠的时候，当时认为他是助手的人?你还记得什么吗?

考古学教授很涩呢。
寿命这么短，真是太奇怪了。
还有香。
总觉得故事充满了回忆场景。

来猫眼的，真琴小姐，小海也想看看对稀有客人的应对方式。



### 第325話【老人の貴物】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年03月19日(木) 07時40分

那个老人的真实身份是考古学教授。
而且过去被卷入战争，好像不是单纯CH的委托人。
和獠的交往似乎也很久了，这是AH的"教授"吗!?
虽然刚登场，但寿命所剩不多，很遗憾…。

这个回忆也是追溯到香活着的时候。
獠一开始就变成工装裤的原因明白了!?(谜)
下星期真琴好像会来猫眼，不知道她会不会记得在大学遇到獠的事!?
不过，真琴好像记忆力超群，所以獠的事，作为教授助手的奇怪男人，给人留下了深刻的印象。(^^;
也有教授的安排，万万没想到从研究室出来的男人是CH…应该吗?

而且这次也有让我想起CH上的小插曲的台词呢。
下次还会有怎样令人怀念的场景呢?(笑)
话说回来，看到香莹一听到这个故事就哭了，真琴小姐会怎么想呢?
要是没被发现就好了!?

●コバトン☆★さん   
现在正是香莹活跃的时候!?是吗?但是说到过去的场景，香莹又没有出场的机会了呢(^^;(爆)獠和槇&冴子的相遇，在过去故事为主的时候也许会令人期待呢~♪
●ながひささん  
老师您喜欢老年人的角色吧(笑)这么说来，最近小陈忘记了(爆)在这里像教授一样的角色出现让我很吃惊。我也没仔细看漫画，pachinko也还没看(^^;
●karinさん  
真琴小姐追求CH的理由是，爱上了一直被人们认为很强的男人，非常单纯!?獠对真琴的事应该还是明白的吧。但是现在似乎需要不同的应对了。过去的话也很在意战争(^^;SJ，如果买了以前的，这次也不会逃掉吧(笑)


### 真琴さんの執念？ 	by karin 	2009年03月19日(木) 01時13分

CH因为不能轻易接触本人所以找委托人，我想这是比较妥当的判断，但关键的委托人口风很紧，10年过去了现在还是无法接近的状态。
把房间布置得跟跟踪狂一样，真琴到底知道多少还是个谜(笑)(^_^;)好像是执着地追赶CH  
因为好像有"理由"，想知道成为了大元的"迫切的事件"。
虽然不是委托人，但最终受益的人在你身边吗?
或者是他本人。总之，今后值得期待。

不过，如果他接触过留言板周边和原委托人的话，獠早就注意到真琴的事也不奇怪吧。看来，理解并避开是妥当的吧～。现在，是没有危险(对CH和真琴来说)的獠的判断吗?
只是，香莹被抓住了?糟糕的现在，今后可能会伴随着危险。
要是被乌龟盯上了就麻烦了，还是需要照顾吧?

《SuperJump》，封面上老师的名字吸引了我，我就一起买了。(笑)
splash !上次的也买了，还是不能拿掉吧。(^ _ ^;)
虽然知道内容，但不知不觉。(笑)好歹是全彩色的，附录册的形式。。(^ _ ^;)

＞りょうさん   
确实，可能存在一些看不见的忌讳。(笑)
其实、、之类的展开看起来也很有趣，真好。有点期待。(笑)
在这个过程中，如果有过去的故事披露的话会很有趣。(^ _ ^)


### 依頼者にねぇ。 	by ながひさ 	2009年03月17日(火) 18時48分

连委托人都努力采访，真琴真厉害。
这是一张非常有冲击力的名片。
但是，在那里出现了绅士的对应角色，老师也很厉害啊。
最近小陈不见了。(声)

这次獠很少。有点遗憾。
真的会变成什么样的故事呢，没有头绪，一边追着CH，一边想会出现什么样的角色。

我买了漫画，还没看。封面折回真让人在意啊。


### 主役は阿香 	by コバトン☆★ 	2009年03月16日(月) 17時47分

你好!
这次的故事好像能看到阿香的活跃呢~ ~
AH的主角应该是阿香，但总觉得獠才是主角…
作为CH粉丝，獠的活跃让人很高兴，不过，还是要请主角加油! !
冴子有时也会这样
真琴好像很久以前就开始追踪CH了，所以我很期待能接触到关于良和牧村哥、冴子的邂逅的事☆  
那么就这样吧!  


### 第324話【笑顔の理由】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年03月13日(金) 07時35分

这次因为是一次很多的话题，所以按项目来做了(^^;

▼漫画第29卷  
首先在9号，单行本最新刊的29卷发售了!
封面折返处老师的评论，是关于正在变化的新宿街景吧。
收录自第309话《即使分开》至第319话《黑幕》。
314话“伤之功名”的汉字，在目录中变成了“巧名”。
根据漫画的腰封，冴子成为二人的上次系列好像被命名为“两个目标”篇。
AH原创ZIPPO第二弹，也终于和同时发售的事。

▼正编  
马上，去现场验证，果然怀念的感觉展开故事呢~ !?
用枪向轮胎射击停车的，是占卜师“丽泉”的时候的事吧。
其实明明是香莹干的，却以目击的事来推进话题呢(^^;
真琴之所以会迷上CH，应该是有原因的。
在她执着地持续采访的过程中，我很好奇她究竟了解了什么。
其实獠也察觉到了这样的打火机的存在!?所以你在逃避吗?(笑)

▼下一期的发售日  
因为下周五是公休日，所以bunch的发售也提前一天，变成星期四(19日)!

▼pachinko  
CH的pachinko也只差一点点就登场了。
网站也更新了很多呢!

▼超级跳跃  
本周三发售的superjump第07号，这次是SPLASH !2 & 3再次被刊登了。
还刊登了老师的头像和评论。
AH29卷也是用彩色介绍哟~。
最新版详细→http://sj.shueisha.co.jp/contents/sj/index.html

●ながひささん  
真琴从很久以前就一直在探寻CH的谜团吧。这次的故事，可能是集CH工作之大成的有深度的故事。这周虽然没有獠的直接出场，但说不定会偷偷到车站来看呢!?(^ ^;
●karinさん  
谢谢!龟子在不远的将来也会来复仇的吧。新系列是和CH的时候相似的开头，不过，AH的调味展开也改变吧。最终故事如何收尾，现在开始想象膨胀(笑)真琴的CH分析，也是想详细知道的地方呢~ !这个模式可能是有一个相当频繁的幕后斗争，只是因为在故事中没有出现？ (^^;关西方言Ver，是不是还不一样。    


### あっという間に 	by karin 	2009年03月13日(金) 04時47分

变成了新系列呢~。(^ _ ^;)
最近，出没率很低，所以这次稍微长一点。。(笑)(^_^;)(^ _ ^;)

在上一个系列中，将香作为对獠的牵制而使用的怯懦的龟子，决定相信总有一天会因为拜访而让他吃苦头，、(^_^;)

关于新系列「ＣＨのストーカー」，我也想起了摄影师叶子的故事。打开盖子一看，方向酷似，看来这次的真琴小姐也和叶子小姐一样，不得不遭遇各种危险啊。獠的人妖造型&胡须眼镜不会再登场吧? ?(爆)(^_^;)(^ _ ^;)
但是，即使是AH，因为有主播朋美说的话，散发出黑社会的气息的话，也不能平息吧。不管怎么说，他追了10年。。可以期待硬派动作?

然后，有一件在意的事，AH，几乎是实时的时间经过吧。这么说来，真琴小姐，从香在的时候开始追CH的事，是看着" CH "的变迁的吧?虽然是从外围。
香在的时候，空白的1年，香莹的现在，CH的工作，即使本质没有改变，我想也发生了变化，真琴是怎么分析的呢?我相当在意这一点。

还有，香莹成为CH之后(更确切地说是AH)，自由撰稿人可能会注意到的华丽的乱七八糟那样的事件感觉也不太多，真琴掌握了多少也很在意。
在各种各样的意义上都是期待膨胀的系列。(^ _ ^)

pachinko的广告、招牌放在獠的公寓屋顶上，也很有艺术性~。这么说来，专页上的关西方言篇Ver.，声音，不一样吧? ?(^ _ ^;)


### ＣＨは謎が多いからね。 	by ながひさ 	2009年03月08日(日) 11時50分

我也在想，会不会变成CH那个时候的故事呢?
作为都市传说的留言板有一天复活了，我也看到了他们不厌其烦地委托的样子，我想，一定是各种各样的事情交织在一起的故事就好了。

不过獠完全没有确认女性委托人，真是不可思议。(笑)不要想得太深，这里也有谜题，我想读下去。



### 第323話【怪訝なＸＹＺ】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年03月06日(金) 07時32分

昨天是北条老师的生日吧。恭喜! !
然后终于开始了新系列。
封面也总是有季节感，春天的感觉呢。

这次的委托人是个跟踪狂，我还在想会怎么样呢?
果然是CH那个时候的“恋人是城市猎人”那样的故事。
那时候是焦点摄影师，这次是自由撰稿人吗?

展开也是类似的感觉吧!?
香莹不小心说看到CH了，已经被坑了呢(笑)
獠一开始也是四处逃避，但知道委托人是个美人后会怎么做，展开很期待呢。
这么说来，这周獠身穿工装裤，虽然不是回忆场面却觉得很少见。

还有，这周CH的pachinko广告也是彩色的。
之后次原老师的漫画家三十周年的对谈栏目里，有几个80年代当时的jump的目录页。
我很高兴能在目录中发现短篇时的CH、space angel、CE等标题。(笑)

pachinko的官方网站，终于追加了第3个“至上的爱”篇的动画!

●コバトン☆★さん
冴子的系列也结束了呢~。但是收录的漫画也马上就要发售了。冴子抽烟也是AH中令人意外的一面吧!?。今后也希望频繁登场，不过，署长业务也很忙吧(^^;这么说来芳玉最近也完全没有啊~。从某种意义上来说，是冴子的竞争对手吧(爆)


### ストーカー？？ 	by コバトン☆★ 	2009年02月27日(金) 17時38分

你好☆

冴子的系列结束了，有点遗憾…
这么说来AH的冴子是吸烟的吧?
冴子姐姐，如果在意脸上的细纹的话还是先戒烟比较好哦(笑)

因为今后也不是冴子主要的话题也可以，希望能稍微频繁地登场呢~ ~
顺便把小海、信宏、美纪也一起。

上周的预告是“爱CH的女性”，不过，跟踪狂是…
听到爱CH首先想到的是…
1.香，2.冴子，3.杨，4.龟子的感觉。
跟踪狂是新角色吗?
因为我个人也是杨的FAN所以希望久违的登场(^o^)V

期待下周五的到来♪♪



### あれ？休載 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年02月27日(金) 01時54分

上周的预告里说了“下期开始新系列”，我还以为是从本期开始呢(^^;
看来新章是从下周开始的，这一期暂时休载。
这次的通知中写道:

“跟踪城市猎人?
执拗地写在公告栏上的神秘委托的真面目是——!?”

AH的预告出来了。
下周也会登上封面吗~ !

“喜欢CH的女性”就像是跟踪狂!?
神秘的委托总觉得很在意呢~。

对了对了，pachinko的官方网站上，好像追加了「最後の死闘」篇的动画。

●ままさん  
瞄准弱点是战斗的理论，不过，和堂堂正正派的小海相比，龟子的做法有点…的感觉。獠的情况下，他意识到了这个差距，并且是无懈可击(?)所以不用担心。冴子也希望组织能一点点地改善体质。东京是匆匆的旅行吗~ !花粉没问题，但可能很微妙?(^ ^;
●ながひささん  
龟子当时的心情应该也是忍不住要丢下这句话吧。獠说不定连龟子变成香来的事都已经计算在内了呢!?门松，首先被冴子当成了玩具呢(爆)小海和信宏最近也完全没看，期待下一个系列的活跃呢~ !


### カメ子の身体能力 	by ながひさ 	2009年02月23日(月) 15時32分

虽然他从窗户逃走了，但身体素质实在太可怕了。
香的身体扭来扭去，一边觉得恶心，一边是相当的挑衅。
不过，虽然也不是不能理解龟子的心情，但我想她本人也很不甘心，无法再待在这里。

獠踌躇了?是吗?我不认为獠会被真正的香以外(包括香莹)迷惑。

冴子和门松的对话，冴子也很开心。

即便如此，白色粉末的故事似乎还会在AH出现。
冴子这次会以怎样的故事登场呢，希望一边努力，一边来喝CH的咖啡。也差不多该想见Falcon和信宏了。



### 挑発 	by さとまま 	2009年02月20日(金) 12時38分

乌龟的挑衅真厉害啊(汗)

每个人都有自己的弱点，
就算对方多少知道一些，说不定也会泄露给龟子那边的情报。

冴子的新宿署长，越想越痛快
不过，上头一变，情况可能又会变
不知道冴子愿不愿意。


＞りょうたん

寻找Mini，却找不到…可能是不够谨慎吧。(笑)

气温变化剧烈，出现了花粉症状。
りょうたん不要紧吧?
同样出现症状的AH成员并不那么确定…



### 第322話【カメレオンの遺産】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年02月20日(金) 07時45分

很遗憾龟子逃走了吗~。
自尊心被打得粉碎的龟子，今后似乎要公开反抗呢。
关于香的事情好像也被很多人知道了，所以又要来戳这里了吧!?
如果事先知道这一点，也可以说比较容易应对吧。

连门松的兴奋剂和销售额也一并没收，龟子真是个精明的家伙。
总觉得这次特别生气!?(爆)
不过多亏龟子作为署长很活跃，才留下了帅气的特捜班。

不管怎么说，冴子的开除能顺利接上，这比什么都好。
冴子在社会上受欢迎的话，确实上面也无能为力呢(笑)
虽然还残留了一些模糊的部分，但总之感觉已经全部收好了。
冴子今后也会为了街道上的人们而施展身手的~ !

因此，从下次开始新系列好像要开始了。
爱上CH的女性竟然登场!?
听起来很有趣，但那应该不是龟子吧!?(爆)

●ながひささん  
龟子破绽百出，但总觉得被那样的龟子耍得团团转，故事就这样结束了(^^;是终于有了结果的那一天，还是龟子的心境发生了变化，故事的发展也会发生变化，这是很有趣的地方。门松，这次看到了真正的冴子果然是啊(笑)pachinko的HP，剩下的2个动画也想早点看呢~


### 完全に獠が上手。 	by ながひさ 	2009年02月16日(月) 15時37分

上一期期待的部分，非常享受了。
龟子的技能，能做到这种程度吗!我也想过，但没想到獠会做出那样的动作。当然，这是贬低了龟子的自尊，但对獠来说，龟子的存在漏洞百出，再次被人知道了。

门松幸运地得救了。又看了冴子一眼，什么事?(笑)
总之下期刊载预定很期待。不知不觉就确认了能不能继续读下去。

pachinko的主页，槇村的动画篇，可以看了。



### 第321話【激昂】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年02月13日(金) 07時20分

这周的Bunch封面，獠已经结束了呢~ !
虽然画和之前318话的扉页是一样的(^^;
不过这次的獠也是獠哟~。这也很适合故事的展开呢!

本周獠和龟子的决斗终于开始了。
但龟子没想到会模仿香招致獠的动摇!

不过，他应该也知道，正常战斗是没有胜算的。
这种小聪明的战术，简直就是变色龙啊~ !?(爆)
即便如此，他已经意识到，獠比他领先一到两步。

这样的话龟子会怎么样呢!?
想着想着，下周已经是这个系列的最终章了吗?
还有一个问题是，伢子被辞退后会不会有事，但事情会不会被澄清？
还有漫画最新刊，3月9日(星期一)发售好像决定了。

继续上周的话题，在前几天举行的机种展示会上，好像展示了那个迷你的巨大模型。
屋顶上的锤子数字也不是活动时的1500万吨，而是变成了普通的100t !
参考地址→http://www.p-guide.com/exb_html/exb_p_cityhunter.htm  
过几天在bunch的杂志上，也会做pachinko的特集吧!?(笑)

●gonntaさん  
好久不见!黑社会的医生，真的和Black@Jack很像呢~。也想看看摘掉口罩后的素颜(笑)太过分了(?)手术费也由龟子来付的话，这说明她对门松很头疼吧(^^;(爆)
●ままさん  
即使做了手术也不能抱怨，门松的罪行很严重。虽然最后得救了，但会受到法律的制裁来赎罪吧。在pachinko久违地在CH上的感动复活了呢~ !声优阵容也和动画一样是比什么都高兴的事。
●ながひささん  
我还以为这次一定要动手术了呢，结果平安无事呢(笑)看来龟子到处都有关系呢。而且身体能力也很可怕呢~。pachinko也能提供信息真是太好了。到了3月一定要看到真机呢!


### 獠との勝負 	by ながひさ 	2009年02月12日(木) 08時03分

虽然有点期待，但门松还是被乌龟抓住了。
是被手术了吗?(笑)果然……。
龟子一定很生气吧。话说回来，身体很轻，力气也很大。
扛着别人干那种事。
另外，乌龟的组织也相当庞大。医生确实很像。

我们会在下一期看到穿裙子的角松吗?

在筋肉人的pachinko广告中能听到神谷先生的声音就已经很高兴了，收到CH的信息后，我马上在主页上看到了。广告昨天终于在电视上看到了。上次的弹子机台，我没能见到，希望下次有机会能看到。


### 手術？ 	by さとまま 	2009年02月07日(土) 19時57分

门松，真是不太好意思啊，我想龟子激烈的惩罚在这个时候也不会停止的。(汗)

看了pachinko的广告呢，虽然只是一小会儿，但见到久违的獠和香，胸口发热。

同样筋肉人也在播放pachinko的广告，因为能听到神谷的声音，感觉好像得到了什么。


### 私だけ？ 	by gonnta 	2009年02月07日(土) 08時58分

你好。
因为是相当久没投稿了，先打声招呼“初次见面”。
我叫gonnta。

这周AH里出现的黑社会医生，大概只有我觉得很像Black@Jack吧(^-^;)?
“报酬是1000万日元!”之类的话(笑)。
我觉得刘海的下垂方式和长相很像啊。


### 第320話【制裁の行方】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年02月06日(金) 07時40分

秘书门松就是利用他的身份走私兴奋剂的。
他说他已经把兴奋剂交给三浦的儿子了，要是让警察知道了就麻烦了。

我浮想联翩，结果发现构图很简单(^^;
对搜查施加压力的大臣的事，还有门松的“客户”的事，所以事情不会就此结束吧!?

原以为獠和变色龙的激斗终于要开始了，没想到这周就这样结束了。
可怜的门松，就这样被手术了吗!?
以前讲芳玉的时候，也有差点变性的人吧(汗)

嗯，最近广告频繁播放，大家应该都知道了吧。
pachinko的CR城市猎人，这个3月好象又登场了。
地址→http://www.heiwanet.co.jp  
据说没有动画化的原作3个小故事也被映像化了，作为粉丝很想在电视上看到那个呢~。  
在YouTube上搜索的话，好像也能看到PV和CM。(^^;

●コバトン☆★さん  
冴子是左撇子，正如您所说，没有任何记载。因为拿枪和筷子的手在左边，所以是这样判断的(我想维基大概也一样)。即便如此女扮男装的美女冴子的扉页画也很少见呢~♪请不要着急慢慢享受漫画吧!  
●karinさん  
今年也请多多关照~ !总觉得今年一下子就过去了的预感…(爆)终于知道了幕后黑手，大臣本人什么时候出来呢??还有很多问题，今后会怎么样呢。  
●ながひささん  
一开始的反击打击破坏力也太大了(爆)龟子的连接之广也让人吃惊。帽子，如果是实际制作的话会很有趣呢!毒品的蔓延似乎反映了世态…是啊。  
●ままさん  
秘书好像也在背后有各种各样的联系呢!?到警察局自首的人，也不是全部吧。总之期待下次的咚啪吧!?(^ ^;久违的东京游览啊~筹划计划又很开心呢!  


### 黒幕 	by さとまま 	2009年02月04日(水) 17時03分

幕后操纵者，秘书还有很多其他的联系  
也许秘书先生也被谁操纵着···不过呢

虽然拘留所已经满了，但是这次没报上姓名的人很难对付啊，不是很华丽吗？(^ ^;)

下次以后龟子对委托人的惩罚会以怎样的感觉展开呢?在意这个，龟子也加入AH家族之类的吗?因为是獠意图，不可能吧(^ ^;)


＞りょうたん

好久没考虑去东京游览了，其他时候我会努力找りょうたん的。


### 黒幕現る。 	by ながひさ 	2009年02月04日(水) 09時51分

终于帅哥黑幕登场了。对到现在为止龟子的伪冴子的工作状态，好像很满意，所以龟子对门松的胜负很期待。  
在那之前，稍微打了个反击，真是个没节操又淘气的龟子。(爆)

即便如此，上次的狙击犯还是轻易地被干掉了。

在这次的故事中，无论如何那个帽子都很有存在感。
借此机会，做了个读者礼物什么的。(笑)

即便如此，兴奋剂蔓延的故事听起来还是很刺耳。


### １月もあと僅か、、(^_^;) 	by karin 	2009年02月01日(日) 00時00分

但是，今年也请多多关照。m (_ _) m  
对不起，太晚了。(^ _ ^;)(^ _ ^;)  

瞄准冴子的幕后黑手终于露面了。幕后操纵者和三浦有联系是可以想象的，但幕后操纵者的实际身份是三浦大臣的秘书。嘛，从立场上来说，按照三浦大臣的意思行动是理所当然的，但他追加委托龟子杀死被逮捕的大臣的不肖之子，说明他和大臣不是铁板钉钉的，对吧?我很好奇他们真正的目的是什么。  
下次大臣本人也会出现吗?发出暗杀指令所隐藏的黑暗部分是什么呢?正因为能想象出想要扩大的话会越来越大的展开，所以越来越在意后续呢~。  
很期待。(^ _ ^)  


### 左利き 	by コバトン☆★ 	2009年01月30日(金) 22時37分

扉页的女扮男装的丽人冴子好帅啊~
竟然射中了新宿西署女职员的心…
冴子姐姐很棒!
CH的妖艳的冴子是不可能的场景，不过，有点新意的女子~ ~

冴子虽然是在AH，但也是左撇子。
即使是优秀的乌龟，也不能改变惯用手吗?
还是没想过冴子是左撇子? ?

冴子的左撇子在CH相关的维基百科上也有记载，那信息的来源是哪里呢?
CH漫画中冴子初次登场的故事中确实有用左手射击的场景。冴子主要的故事我全部都读过了，不过，冴子左撇子的记载好像没有…
很抱歉这和AH无关。
请有谁了解详细情况。
这么说来，动画里的冴子基本上都是右撇子吧~
“GO GO HEAVEN”的OP和122话的最后用左手扔了刀。

黑幕也查明了，故事的展开越来越让人无法离开视线。
与此同时，以冴子为主?!的故事要结束了，也有点寂寞。

事到如今…
>さいばーりょう様
ch&ah漫画阅读…
完全没有进展。(眼泪)
GW或者暑假加油! !

>さとまま様
1月就要结束了，今年也请多多关照。
我不知道“为了作者休载的通知”。
确实能画出来就已经很感谢了呢~ ~


### 第319話【黒幕】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年01月30日(金) 03時53分

这周终于查明了幕后黑手。
没想到是三浦大臣的秘书! !
终于把幕后黑手和三浦联系起来了。

你说追加委托暗杀三浦的儿子，是有什么想要保密的事吗?
冴子跟踪龟子真是厉害。
对暗杀计划的背景也有所了解。
这方面的原因，下次之后就会明了吧。

说到下次有令人在意的预告!獠和龟子居然会激战!?
这个可以期待着等待吗(^^;
我非常期待下一周的到来。(笑声)

●ままさん  
真没想到冴子也会变装。龟子如果是朋友的话可能会很安心，但是还是不能大意的家伙(^^;冴子下定决心的样子真的让人觉得很愉快呢~。  
●ながひささん  
有那么一顶帽子吗?(笑)狙击犯这周就轻易地被干掉了。但是狙击三浦的传闻，这次确实被使用了!可怕的獠在这次与龟子的激斗中也能看到吗? ?  


### 冴子の男装 	by ながひさ 	2009年01月26日(月) 11時22分

真是相当独特的时尚。(你是从哪里弄来的帽子?)

狙击犯也是个经常自言自语的人。 他很幸运，能顺利逃走。

冴子也瞬间变成女扮男装出现了，所以很开心。
冴子的相貌还是老样子，但如果我告诉你，她其实是为了从要狙击三浦的传言中找出真相而来呢？

獠的扉页，看到的瞬间，试着觉得虽然恐怖但很帅，(为了保护冴子香莹，、)獠的，料理龟子!的脸，是这石狮子中间的哪一个?我怎么想的。(笑)（译注：待校对）


### 双子の署長 	by さとまま 	2009年01月23日(金) 16時23分

冴子的变化，感觉是什么时候的事  

但是和乌龟的配合非常出色  
乌龟果然有这条路。(笑)

媒体这么说，好像更危险了  
冴子的决心和CH的时候相比  
越来越厉害了。  


### 第318話【現場復帰】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年01月23日(金) 03時55分

休载后的这周，将会是久违的獠(笑)
这又是一种晦气的感觉，果然是最近不怎么看到的表情啊!?

而且故事终于走硬派路线(?)好像又回来了，我很高兴。
虽然不知道下周会怎么样，但黑幕好像也终于揭晓了!?

冴子也终于回归现场了吗~。没想到冴子这次是女扮男装! !
不过，为了骗过敌人的眼睛，乔装也许是有效的呢(^^;
因为有两个署长被发现了。。

向媒体泄露情报，让搜查继续下去是好事，但是署长的解雇还是很危险的。
这方面到底会有怎样的结果呢，今后也不能离开视线呢~。

这么说来AH的Zippo，好像一下子就卖光了呢。
第二波的开发计划也启动了。


### 今号は休載 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年01月16日(金) 02時31分

这周号果然是AH休载。
但是下一期的通知上，有详细的预告，下周可以放心了。

“变色龙更大的失控!?冴子署长生命危险!!”

看来龟子的暴走还没有停止啊!?
冴子署长真的很担心你的生命啊。(^ ^;

●ままさん  
冴子小姐，当然也会对父亲的大臣那边做个了结。さとぴ～さん也终于成为社会人了吗~♪被年龄超越也是很快的事!?(爆)我也要在新的一年里发个誓，不再为你忽略洗车的事！(笑)今年也请多多关照!  
●ながひささん   
ながひささん今年也请多多关照!积雪了吗?这是上周的第一场雪。三浦的态度蛮横，实际上好像也有(^^;不屈服于权力的专横，并且狙击手如何打倒也是看点!  


### 冴子が二人 	by ながひさ 	2009年01月13日(火) 09時45分

今年也请多多关照。(开始积雪了。)
狙击手很吃惊，不过，因为是期待的展开，高兴。(笑声)
不过，三浦的态度如此蛮横，在现在的社会也是可能的。
乌龟的回答让我很开心。(爆)

这个是这个，在走廊狙击手的惊讶好象很期待下一期，不过没有刊登。

迫不及待地想看狙击手对战龟子、冴子、獠子、香莹呢。


### あけおめ 	by さとまま 	2009年01月11日(日) 15時11分

虽然有点晚，但还是祝你新年快乐。
今年也请多多关照m (_) m


新年后的AH
冴子的男子汉气度很高啊。
我不由自主地跟着姐姐。(笑声)

狙击手也会怎么做呢?有点期待
关于手铐，父亲好像也会好好了结的
我也很期待。


＞コバトン☆★ さん

bunchi的情况是，为了作者而休载是事先通知过的
看不了正编的时候觉得很遗憾。
能不能让画画的老师们能保持良好的步调吗?
我在推测，您能画我就很感谢了。
看到某少年杂志就会想。。对不起，我说了有毒的话。

冴子的男子汉气概。真的很好呢~


＞りょうたん

今年也请多多关照。
应该和獠是同岁(笑)~
从今年4月开始步入社会工作

在这种形势下，我的工作机会会被取消。(汗)


当我看到mini cooper的时候，我相信会有好事发生。
现在必须预约网站管理员的副驾驶席(^ ^)v




### 第317話【現行犯逮捕】 	by さいばーりょう [Mail] 	2009年01月09日(金) 07時54分

祝大家新年快乐! !
今年也请多多关照m(_)m

Bunch今年也发售了第一期。
每年新春都有新年了礼物企划，不过，今年好像是各老师的亲笔签名彩纸&留言扇子中奖。
这次也附有应征券，截止日期是1月15日(星期四)。
就连ケータイBunch也推出了AH primography。

话说正编，终于逮捕了大臣的儿子呢~。
毫不犹豫地戴上手铐的冴子，果然很帅哦。
但是这样会怎么样呢?我想早点读下去。
但是，因为下一期预告的连载阵容好像没有AH的标题，下周很早就有休载的感觉!?

话说回来，龟子说要发动夜袭，果然是包含了那样的意思啊(^^;(爆)
好不容易有了行动的暗杀者，也总觉得有点傻气，怎么也谈不下去!?

●コバトン☆★さん  
谢谢新年伊始的问候♪漫画阅读进展顺利了吗(^^;虽然对冴子今年的活跃表现也非常期待，但是休载的话这一周会很烦人呢。本网站也会按照自己的步调努力，今年也请多多关照! !  

### あけましておめでとうございます！ 	by コバトン☆★ 	2009年01月01日(木) 23時45分

新年快乐。  
去年从意外的事情知道了AH的存在，能和さいばーりょう家相遇，托您的福能愉快地度过了每天♪
因为这次年末年初的假期长达9天，所以尝试着突击到CH全卷及AH最新号…完全没有进展(泪)
AH到16卷为止，至于CH冴子主要的话+α是原地踏步状态(瀑布汗)
啊，什么时候才能看完啊~ ~
看来今年也要充分利用さいばーりょう家的Bunch转录了。
那么，这次的系列的冴子在オットコ面前很帅呢~ ~
希望到系列的最后，都能保持这种帅气。
今年暂时也会持续期待星期五的日子。
我想北条老师也有很多情况，但还是希望休载少一些。
今年也请多多关照。

